＜華富邨 月黑風高 玫瑰的故事＞港男篇《County國家》１

《County國家》書序不詳寫了，或日後補充。
該寫的都寫在CITY，不再讓讀者看得眼澀了
只上載故事，還是那幾句：

此故事完全原創，百分百原創。
在此先聲明,嚴禁盜載本人的創作,甚至刪改轉載!
此乃連載文，只連載小說用，請勿打斷，方便其他人追看,謝謝。

在此感謝分享ＭＶ／插圖的人。
I am here to thank you all for your MV and pictures.
To all foreign youtubers.

也可當單獨故事，但曾出現的人物和地方，作者都不再重覆詳述了。
故事次序如下：
第一卷《CITY城市》
第二卷《COUNTY國家》

［原創］ 香港小說<日月自然 安撫每個受傷的心>《CITY城市》第一卷 ＭＶ＋插圖。06/6玫瑰的紅 容易受傷的夢 白如喪禮白玫瑰 前事作廢 當下一世

第二卷《COUNTY國家》，新故事登場。
國安法下，包裝華麗的甜故，又鹽又糖，又咸又甜加埋辛辣，符合國家標準！
Devils roll the dice, angels roll their eyes
惡魔擲骰子，天使翻白眼。

疫症下，沒出門好悶，好想去西藏旅行，又無得去...
寫故事自娛，一個包裝華麗的甜故，加環遊世界。
某星球人喜歡聽歌，日誌都有ＭＶ。

(愛情奇情 時事國情 宗教幫派 種族歷史 科幻未知）
行文流水，自然自由，不存任何框架。
常常突變基因，突轉風格，無定風向，亦無得回水。
如有雷同，實屬巧合。

已上載情節：
子彈在飛＞教父篇＞港男篇 玫瑰的故事＞
請在第一帖點推，謝謝。

我被討厭的媽媽，強迫的帶到楓葉國了...

我哭著找爸爸，可是媽媽就是趁他在天安門檢閱時，登上飛機了。

我憎死她，被她沒收了手機，我哭著找東北保鑣叔叔，他說爸爸知道的了，

讓我乖乖的先跟著媽媽，外公外婆...那傻佬叔叔讓我稍安無躁！

我不知什麼是稍安無躁，我只知道...我要找爸爸，我只要跟爸爸

我不要跟媽媽！不要去楓葉國！我不要去一個陌生的地方！

雖然，媽媽是前特首，曾經短時間住進禮賓府，

他們說我是有史以來最漂亮的特首千金，比肥彭的女兒更漂亮了，

改朝換代後，真正的貴族，真正的玫瑰。

可是，媽媽算什麼呢！她只是一個小小市長，還不是爸爸讓她高興吧了

那個女人，她只是幸運的遇上父親，做了父親的女人罷了！

時而皺眉苦臉，仿佛要哭起來的， 時而表情木然， 木木呆呆。

父親就是活受罪般，我親愛的爸Ｂ就是可憐的男人！

他們都只當我年小，啥都不懂，

我怎不懂了！我們國家是世界最強，幾乎宇宙最強！

爸爸是一國元首，海陸空三軍統帥，

爸爸是全國的家長，甚至是全世界的強人，

我是爸爸的寶貝女兒，我比誰都高貴呢！

從小，爸爸都跟我說很多狼故事，狼圖騰是突厥系民族圖騰，

我們有李唐突厥人血統，突厥人的鐵蹄曾橫掃歐亞，成吉思汗也是突厥人後代。

我跟爸爸有一明顯特徵，爸爸是內雙眼皮，遠看是單眼皮。

而我眼睛的深深雙眼皮，但也有明顯的內贅眼皮，這稱蒙古褶。

斯賓塞•韋爾斯其著作《出非洲記》中對黃種人西來的推斷，

認為黃種人的蒙古褶源等特徵很可能源於現存最古老的民族—閃人。

爸爸是狼王，他讓李唐盛世再現。

爸爸說我不只是玫瑰，更是高貴的狼公主。

而我們不只有戰無不勝的突厥血統，更有高貴漂亮的日耳曼血統，奧地利的貴族血統，只是祖母家道中落了。

德國和奧地利這兩個國家都是屬於羅馬帝國的一部分，後來帝國覆滅才有了現在這兩個國家，

不過卻只有奧地利完美的繼承了血統，奧地利才是擁有正宗德意志血統的國家。

我們是集人類血統之優美大成。

平時爸爸很忙，他第一樣教導我，也是唯一教導我的：人生在世，要先驕傲於自己血統。

不要聽別人說你們有多糟蹋，這世上每個血統都是高貴和特別的。
唯有強中之強，才有資格來領導族群，來分配資源。

而爸爸便是世界上最強的領袖，我比皇室的公主更高貴呢！

那些總是被議會裁減用度,甚至剝奪皇室頭銜的歐洲皇室，

爸爸說他們是破落户，說他們都要來巴結我們！

事實如此，爸爸跟我慶祝生辰，帶我出席國宴，讓她們全體向我躬身呢

我是李強的女兒！我是李兒！

我不要待在一個沒特權的地方！嗚...我要爸爸！我要爸爸！

我討厭這兒！討厭這兒一切一切...

尤其是那個Maria馬利亞，從我第一天搬來...

她便跟我有仇般，整天玩著小機心，又玩小圈子排斥我，迫同學不許跟我接觸..

幼稚的玩着Gossip Girl，在學校群組緋言冷語的...

一直刻意散播說我是強國某高官的私生女...

我知道，她就是妒忌着我！我沒搬來前，她都是這一區的女皇

可是，我搬來了，她只得靠邊站了！

Maria馬利亞父親是這兒的市長，父親華裔姓馬，母親是白人，

她算是甜美的女孩，一把棕髮，黃皮膚...卻不算最漂亮的混血兒。

什麼是最漂亮的混血兒？

一把烏亮的黑頭髮，配上透明的白晢，五官深邃。

眉眼深邃的混血感，大大的眼瞳，長長上翹的眼角，兩層的翹高睫毛，

十分挺拔尖尖的鼻子，唇形飽滿，花瓣般的小嘴巴。

自小，遺傳到了祖母的精緻五官和爸爸的深邃輪廓，可愛得像一尊陶瓷娃娃。

隨著長大，不只精緻的皮相，還有一種美得不可方物的驚豔之感，

我無聊的把自己三歲，六歲的舊照片，匿名放上社交群和Instagram...

我得意洋洋的笑...

網友看了都在底下留言崩潰：「我願意等她長大～」

「亞洲維納斯！」「完美心形臉龐」「就似自帶美顏效果」

「完蛋了！才幾歲就這樣，再長大一點還得了！」

「這根本是美少女漫畫里走出來的長相！」

「她是假眼睫毛吧，居然長了兩層？」

「我戴了美瞳，也沒她漂亮！」

「瞳孔中好像微微帶紫？還是閃光燈？」

「她是我見過的最精緻的嬰兒，她的頭髮又黑又長，耳邊還留有少許絨毛，睛非常澄澈！太漂亮可愛！」

直到父親來學校接放學，女同學更是又妒又羨了！

她們都說我父親太帥了！難怪，我這麼漂亮的...

爸Ｂ就像來替我圈粉似的！

倏忽，我多了許多朋友，也許多男生來獻殷勤...

很快，我成了這學校的新女皇。

那個馬利亞就更不忿了，整天迫著我跟她勾心鬥角的，

馬利亞就是妒忌我，我擁有這世上最好的一切！

今天，那個馬利亞又散播着惡毒的流言...

她們知道我父親是李強了！

她們在學校群組，不斷轉載新聞片段...

說李強是惡魔，是撒旦信徒，是法西斯...

李強下令屠城，讓軍人入城鎮壓了，

還不忘繪聲繪影的形容...一列列坦克車進城壓死抗爭的市民...

一隊隊兇暴的軍人，怎樣殺紅了眼，胡亂開着步槍，射殺市民...

懷疑軍方在伙食中下藥了，從早到晚的血腥鎮壓...

連軍人也殘暴得，幾近不受控了...

而李強全靠這次維穩，奪去軍政大權，才當上國家主席的...

大家都沉默了，沒人當這個歷史罪人，便退位讓他當吧...

強國軍人，不只多次屠城，還建集中營，許許多多野蠻罪行..

母親當了代罪羔羊，全城恨她入骨，她流著淚向全市民鞠躬，

讀了一篇千字罪己詔，還在直播中途被打斷，被抓走軟禁了...

後來，母親是逃匿了...我們是帶著罪孽的落難母女。

事隔經年，還長期有網上的時事節目及移民海外的時事評論員，

反覆討論，多角度去分析，當是節目前菜...

民間，頭條新聞之西太后與小李子...的前世今生，宿世恩怨篇。
太后問：小李子，究竟是有蛋先，定有雞先呢？
小李子攙扶著太后，諂笑道：蛋在恐龍時代就有了，而雞則在冰河世紀才出現的。中間隔了好幾億年呢。

森直口快：“今天,收到匿名人稱,前特首曾遭槍擊,不知跟政治有沒關係...”

快咇： 27軍執行清場任務時，到場後就直接開火，射殺平民、學生，甚至包括士兵！不惜鋪出血路前進，再用裝甲車碾壓屍體「把人壓成餡餅」，殺戮完畢，用推土機清理收集，再將屍體燒掉，致無法統計人數，一直成謎。
因27軍收到指令：「不可以讓任何人逃走、也不可以讓任何人生存。」
27軍當中60%是低學歷軍人。那當時２７軍的指揮官張姬，至今下落不明？

蕭ＳＩＲ：來個完整大總結...
先整理時間軸，特首強推２３條、逃犯法不成，全部被ＨＫ市民民意推翻。

５０萬、１００萬、２００萬大遊行，反對政府立惡法。年輕人更發展成勇武派，稱為黃絲，衝擊立法會，破壞國旗，堵塞交通，三罷行動，...等等誓要推翻制度，爭取民主，然後警方介入鎮壓，催淚彈狂發，暴力事件升級，打架械鬥，破壞地鐵站、到處放火毀壞....但實在，某些嚴重破壞事件，到底有無混入公安、黑警、黑社會，仍然成謎....

單看歷史，整個五一運動，已被證實，混入馬克思主義者，前共黨元老有份策劃。

這其中已有遺老在文革後，因為反醒人生，出書一一證實。

再來人大強推國安法...

第一點，國安法下，鎮壓市民，軍隊屠城，亦成了合法？
第二點，前特首行使特赦權，是否一種詭計鋪排？
第三點，疑似國家曾經發生內部政變，李強以鎮壓不受控的２７軍為由，在七十二小時內，奪取了國家政權。
全是一場陰謀佈局？兩公婆狼狽為奸，犧牲小城市，來實現軍人政權，謀取國家政權。
這對男女，看似一忠一奸，實在都是千古罪人！

李強成為本世紀的強人，他讓那子彈橫飛，槍林彈雨～

他的運勢，他的愛情，他的信仰，一直是網上搜索十大！

李強語錄：是你們讓我 蛻變成為一個虔敬的信仰者！

甚至有搖滾樂隊，而他作靈感對象，創作搖滾樂！
長年BillBoard冠軍曲，橫掃所有音樂大獎，獲最佳搖滾歌曲獎。

oh-ooh～ 狼嘯～

I let the bullets fly, oh let them rain我讓那子彈橫飛 讓它槍林彈雨

My luck, my love, my God, they came from...

我的運勢 我的愛情 我的信仰，它們都來自 Pain! 那痛苦淬練！

You made me a, you made me a believer, believer

是你讓我 蛻變成為一個虔敬的信仰者

父親是強人，父親是巨星！他站在世界之顛！他是宇宙最強！

父親是強人，父親是巨星！他站在世界之顛！他是宇宙最強！

可是，全世界的華人，也討厭我們，鄙夷我們。

在這楓葉國，我們一家是過街老鼠，神憎鬼厭...

所以，從來不到唐人街飲茶，從來不逛街，從來不上館子，

只一屋保鑣的匿在大屋中...

全間學校的人，都用怪異的眼神看我...

有的是鄙夷，更多的是恐懼，就像看着髒兮兮的溝渠老鼠...

這些全都是馬利亞的手段！

我不相信！..爸爸不是她們口中的惡魔！

全部是你們惡意中傷，有陰謀有組織的抹黑我們！抹黑我爸爸！

你們就是妒嫉，紅了眼...我們強國人強大起來！

網絡上早就說了：沒一個人死！

國務院發言人在接受美國電視記者採訪時，表示戒嚴部隊在執行清場任務的過程中「沒有死一個人，沒有軋傷一個人。」

我們強國不只強大，不只一帶一路，不只領導全球！

甚至早就支配地球！聯合國的所有公職，全都是爸爸話事！

每回投票，都是國家話事！愛砍伐哪兒的雨林都可以，愛開採哪兒的石油都可以！

但我們從來都尊重別國，從來都是泱泱大國的風範！

前幾年，若不是靠我們研發的疫苗，歐美人幾乎全滅絕！

連英國首相都得了疫症！你們就是基因特弱又貪婪！

我們國家受過多少苦難！還不一樣十幾億人口！一場疫症只是小兒科，沒一會便零感染！

哪像你們幾乎滅國！你們一個國家都不及我們一個縣的人口！不是基因特弱是什麼！

若不是我們的疫苗，救你們一命，早死精光了！你們還不感恩戴德！還肆意抹黑我們！

沒感激流涕，還掉轉來抹黑疫症是我們國家實驗室傳播，是針對白人基因...云云！

反正，你們就是吃飽撐著，受不了我們的偉大，得了精神病！

整天肆無忌憚的抹黑我們！前後夾攻，聯合攻擊我們！

一種病態的相互依存關係，總要找個共同敵人一樣，就像以前聯手對付強大的蘇聯，直到搞垮他們！

親密關係背後的真相是「其實我只希望你過得不好，過得比我們差。」

爸爸說：我們強國人，千萬不可中他們計！

他們兄弟會的，都意圖染指我們國家的內政！

只想我們一直用金錢來攏絡！

動輒用人權議題來，借無限國債，什麼貿易逆差，還不全是幌子！

他們八國聯軍時，才沒理我們死活呢！

一群世界政棍哪有真心，才不管我們死人塌樓！

他們只要好處罷了！一個５Ｇ也看不開，６Ｇ也非要分一杯羹不可！

不只爸爸識穿他們，全個國家十幾億人用的微博，大大小小的討論區都是一樣言詞！

軍方只是執行任務，鎮壓擾亂社會秩序的暴徒！

連花木蘭，小龍女都支持警方，她是勞軍代表呢！

難道十幾億人都是不分青紅皂白的瞎子嗎！

我猛力的關掉儲物櫃，把所有書一腦兒全倒進去，

她們又向我投來大驚小怪的眼神，

我惱火的眼睛，如機關槍般，一轉身向她們掃射了一圈，掃得她們屍橫遍野！

沒被我掃下的，也全都避之則吉的迴避我了！哼～我幻想中。

唯一夠膽挑戰我的，那個囂張的馬利亞，她靠在遠遠的儲物櫃旁，

不斷挑釁，冷嘲熱諷的，直到她吐了一句：撒旦之女！

我一個箭步便衝過去抓著她頭髮，非要狠狠教訓她一頓不可，把她推倒下地，便要撕掉她那塗了桃紅唇彩，卻醜陋異常的大嘴巴...她被我掐住不斷的掌摑一巴一巴大力狂煽下去...然後，我也暴笑暴哭，情緒失控暴烈的一掌又一掌的摑下去，摑了她十來廿巴掌還沒完，我果然是他們說的惡魔女兒！

整個走廊充斥著魔性的哭笑聲和不斷的呼救聲，可是誰都不敢靠近來！

幾個老師被他們叫來，猛力的揪開我了... 馬利亞紅腫難分，嘴角帶血，雙手不斷揮舞的大哭大喊，她陷入情緒失控，兩個青春期失控的女孩...

「老師！她就是惡魔！惡魔的女兒！他們一家都是惡魔！」

老師揪著我，要拖我到辦公室，說得打電話通知家長...

說得通知馬利亞的家長，問他們意願，要否報警...

我並不怕呢！只是我急著要問個明白不可！

我大力的摔掉了老師的手，便直奔出學校大門...

他們也不敢阻攔，明知道這小孩一隊保鑣在外面的...

一隊傭人保鑣，已在門口等了，卻撇下他們...

一路哭著奔跑返家，我不相信！那些通通是鬼話！是抹黑爸爸，抹黑強國人！

我揪著那個整天宿醉，酗酒的母親大聲問道，她又醉倒在浴室中！

平時，我是懶得理她的，只嚷外婆來收拾她...然後，外婆又嚷莉莉來收拾她，

莉莉又嚷其他女傭來收拾她，反正，她就是一家都不想處理的醉酒鬼...

我揪著她衫領大聲吼問：

「你真是代罪羔羊了？爸爸屠城了？殺了多少人？多少人才算屠城？....」

一連串的問題，轟炸着那個醉酒女人的耳朵...

「喂～你快告訴我呀！」女孩粗魯的猛搖著女人肩臂，大聲怒吼呼問

可是，那醉醺醺的酒鬼，完全不懂正經應話的，只說著醉酒囈話...

「你不可對母親無禮呢！」外公跟過來了，微微慍色的低喝女孩，

他看見女孩又哭又怒，驚天動地的，氣沖沖直奔上樓，便跟上來看...

「外公，你告訴我吧！爸爸是惡魔嗎？」女孩大哭著問道，眼耳口鼻擠成一團。

她早就情緒失控，才剛剛平復沒一會，

身心處於失控的邊緣，一點點微小的刺激，便情緒大暴走。

外公看見女孩小小臉孔滿臉淚水的，瀕臨情緒失控只差五秒鐘，

輕輕一戳，火山就噴發了。

他是心痛的，女孩從小都比她母親叛逆，可是她仍然是一家的寶貝兒，

一家都當她是寶貝，事事遂她願的，她哪有這樣暴哭過呢！

可是，今天她的眼淚，卻讓外公感動了，

剛才，她揪著母親問的，他都聽見了！她心智要長大了！

他想了一會，還是堅持說實話「是，他們是這樣說...不過,他是一國家長...」

他活到花甲之年，都不敢下定論的，怎跟一個小女孩說得明白呢？

大概，是在學校傳來傳去，受委屈了...

一個冷酷矇矓，黑白模糊的世界，她早晚要知道，他也不忍再欺哄...

總要讓她摸索，讓她自己下定論...

「不！」女孩不忿的大聲尖叫了一句，捂著耳便又奔走了，

她知道外公，不喜歡爸爸，他們一家都是冷臉王！

他說的不準！爸爸不是惡魔！

她也不要留在這兒了！她不要跟他們待，她只要找爸爸！

她在自己房間，打開抽屜，翻找著爸爸送的生日禮物...

然後，她又悄悄從廚房門出去了，她蕩到公車站去，專注的研究著坐什麼公車...

研究著怎樣付車資，研究搭多久，研究著該怎樣下車...

是的，她十二歲，還是第一回搭上公車...

李兒從來沒生活經驗，連衣服鞋襪，也是傭人一套套配好的...

早上起床，她都躺在床上，讓莉莉替她換上衣服，抱著她如廁，

在飯桌上替她抹臉刷牙，還一樣閤著眼睡覺，卻餵著早餐，這才神乎奇技呢！

然後，讓她們抱上車...車子到了學校，才敢弄醒她，並不敢抱她進校門呢！

不然，她會翻臉發小姐脾氣！她還知醜怪的！不想同學知道自己是個廢柴呢！

她上公車了，讓自己不要貪睡，讓自己要眼觀四面，不要讓壞人打自己主意...

她知道自己太漂亮，外婆從不讓她單獨出門的...母親是醉酒鬼，幾乎沒理過她的

她在車窗看着落日餘暉，告訴自己，很快便可以看見爸爸了！

她在機場茫茫然，茫然無措的....她出門都是私人飛機，不明白辦理登機的，

她看見櫃台，她也不懂，不理什麼櫃台了..

看見一隊人在排隊，他們準是上飛機不錯的！

女孩非連排隊也不懂，只是她腦子也挺靈光，知道自己是不用排隊的...

她看見剛有人離開，便一箭步插隊，身子撲到櫃台去了

後面，剛好是一個單身男子，

他看見小女孩插隊的，便心忖～哎，算了吧！不跟她計較了！

但那個櫃台地勤，是一名白人女人，她卻不肯了，冷臉的告訴黑頭髮的女孩：

[ＧＯ！去排隊！] 她一臉不屑，黑臉的明擺着，最討厭那些不守規矩，黑頭髮的。

那女孩竟也不慌張，她比那地勤更冷臉的「我要一台私人飛機！快！」

摔上那張爸爸送的彩光卡！差沒摔到地勤臉上去...

那地勤驚訝的張大口，看着那張彩光卡，

入職培訓，是說過這些特權卡，可是卻從來沒看見過的！誰會到經濟位櫃台來用特權卡呢！不都是到私人飛機坪嗎！她想取過來細細察看，研究一番...

可是，女孩也不傻，不讓她踫了，怕萬一被這櫃台女人偷走了...

女孩連忙取回手上，提高聲線說道 「我要一台私人飛機！快！」

她一副氣勢迫人，權威的聲調，招來後面排隊的人,紛紛的好奇張望了...

也引來櫃台經理來親自處理了，還以為女孩搗亂來，卻沒想到...

女孩手上握着那彩光卡是名副其實，全世界也沒多少張的特權卡...

老練的經理，已馬上猜到這女孩，大概是某幾個領袖的千金了，

她長著亮麗的黑頭髮，大概是亞洲某強國的貴族了！

他小心翼翼的在打量，女孩是否離家出走？

櫃台經理，馬上讓後面排隊的人稍安無躁，不如先移到別的隊伍吧,

排在前面的人，大嘆倒楣...

最倒楣的，還是那個讓女孩插隊的男人了，一時風度，卻換來重頭排過...

他他無奈的嘆氣，暗暗賭誓：以後,他不做好人了!

社會便是這樣又摧殘了一個好人的心靈!

經理等後面排隊的人，都散了...才敢直問女孩底細：

「請問小姐，你是在這兒讀書? 抑或...你有帶護照嗎？」

經理公關式諂笑問道，估量女孩是留學生。

「我們移民了，但我要回去找爸爸了...」

女孩手上沒護照，但人家詢問什麼，便直接回答了。

經理打電話到辦公室，虛心討教了...

這女孩看來是離家出走的，總不能真讓她包台飛機吧？

辦公室也慌張了，要聯絡她的家長，還不容易呢

也不知她何方神聖的，一貫是認卡不認人...都是神秘兮兮的大人物

為了隱私，為了保安，也不能打探，

航空公司底下的人，是不能查閱任何特權人士的核對資料...

還得再通知高層了，由高層查閱了...

那經理在等待辦公室處理，便先跟小女孩聊幾句的...

也怕她到處亂跑，跑個沒影兒，更麻煩了...

便故意拖延著，跟她聊上了..「請問小姐,你芳名?」

「我叫李兒! 我爸是李強！」

女孩一副我爸是大名鼎鼎的大人物，她囂張的抬起那小小鼻孔，

差沒像小河馬一樣，到處噴氣。

是的，“這是一個拼爹的時代！

李強，普京、金正日，卡達，沙特...總有一款你傷不起，拼不起，踫不起！

這殘酷的世界，除了李強，還有李剛呢！

許許多多的省委書記，村長，廁所長...

千千萬萬個作威作福的芝麻綠豆官，他們睡過多少個女人！

你也投不到他們的女人肚子去？只能自嘆不夠福頭了！噗

那經理托一下眼鏡，無奈陪笑的...

他對女孩完全沒意見，服務行業，貴賓至上嘛！

可是，下班後，他會上社群玩造句...

對於“我爸是李剛”的流行，今期會換成“我爸是李強”

網上這些造句，看似幽默搞笑的背後，

是人們對權力階層的一種聲討，表現出對權力階層的痛恨。

女孩也沒囂張多久了！噗

女孩母親，很快便氣急敗壞的趕到飛機場來了，

母親在車上，早就急得慌了，心情七上八落，忐忑不安，極度焦慮的..

在腦中搜索那些專家建議...
說不能跟反叛期的少年，正面衝突，只會更引起激烈暴躁，什麼青春期劇烈的荷爾蒙作祟...
母親的記憶也不好了，散亂無章的。

可是，那些專家,到底有沒真跟小孩打過交道呢？
還要是超級反叛，心智過於早熟的那種小孩，成疑...
那些小孩，早就比大人更精明！

反正，母親一看見女孩，也不敢責罵她，只想好好哄她回家...

可是女孩卻不領情，大聲呼喝母親「我爸是李強！不到你管！」

然後，便是＂啪＂的一巴掌，火辣辣的耳光打到女孩臉上。

母親動手,行使暴力的，反而淒涼的哇一聲啕哭起來...

母親淚流滿面，捂住臉慟哭，無助的一直喃喃哭道：

[對不起... 對不起... 媽媽不想打你的...可是...]

不用可是了，女孩已惱羞成怒，陷入癲狂了，

大庭廣眾的被掌摑，剛才指顧氣使，囂張氣焰，當下落得更丟面了！

感到周遭的人都在暗暗幸災樂禍的，她也不蠢嘛！

女孩壓抑已久的火山要爆發了...

扯大嗓門憤怒無狀的喝叱母親「你這個醉酒鬼！憑啥打我啊！」

她野蠻無狀的扯著母親，蠻不講理的要逼著母親跪下向她道歉...

那母親也是懦弱得緊要，剛剛衝動的掌摑了女兒，

卻氣勢不繼，讓女兒蠻扯蠻搥，被欺負折騰，卻手足無措的，毫無招架之力，

那個往昔被男人寵愛著，脾氣剛烈的女人，早就死去了。

她只剩下一副靠酒精度日的軀殼，臉色蒼白枯黃，瘦削不堪，猶如殘花敗柳的，

一巴頭髮也沒打理修剪，糾結凌亂，未算邋遢卻也不修邊幅的...

是的，她忘了...她不該出現在公眾地方，不該出現在公眾視線當中...

她已渾忘女兒的胡攪蠻扯，一頓亂扯...

那人群恐懼症...瞬間，又侵襲而來，如一張張黑黝黝卻面目猙獰擰扭曲的鬼魅面孔，圍繞著她頭頂盤旋吞噬著她，一雙雙含怨的眼睛壓迫著她，恨不得吃她的肉，喝她的血，她也真被一個男人吃過，在這人吃人的世界！人血饅頭！

嚴重的恐懼感，如黑暗氣壓壓迫著她，千斤壓頂的把她壓倒地下了，她神色恐懼的抱著頭蹲下了...

她陷入了肉身靈魂分離，休克的狀態，身體劇烈顫抖，耳邊嗡嗡作響，眼瞳無神，心臟絞痛、冷汗直流、頭痛欲裂、一股股血煞之氣翻湧，胸口欲嘔、甚至呼吸困難...天旋地轉的。

而旁人卻不知道，只以為她真的被女兒欺負得蹲下跪地求饒的，

愈來愈多人圍上去看熱鬧了，女人被人群包圍，不只撲通一下跪倒了，驚恐得抱頭捲曲，幾近窒息休克...

剛才的櫃台經理，實在看不過眼了，正要上前干涉，抱打不平的...

看來這女人是可憐人，是代母之類吧！讓孩子欺負得不成體面了！

不過，經理還沒擠進去，已有一男人急促的推開看熱鬧的人群，

急步的上前一手抱起女人了，看來男人是認識她的...

「她有嚴重恐懼症，休克了... 醫療室在哪裡？快！快帶路！」

男人橫抱著女人朝那些櫃台焦灼的大聲呼喊，櫃台經理剛好在旁邊，即連忙熱心帶路...

女人在男人懷中，已唇色變白，眼睛反白，整個人軟的，逞休克狀態了

男人急迫的奔到醫療室，趕緊給她氧氣，熟練的替她注射鎮定劑來。

關切的握著女人的手，等待她緩緩醒來...

男人也看向，佇在醫療室門口的兩個孩子了...

一女一男，一大一小的孩子，

女孩漂亮高挑的，男孩還是未發育的小毛頭模樣

男人跟女孩互相打量對望著...

女孩明明漂亮的長眼睛，卻像充滿警覺的老狼眼神，敵意的監視看他..

男人莞爾笑了，女孩似她父親...！

女孩佇在門邊，打量這救了她母親一命的救命恩人，

她知道男人認識她母親，她只一味盯著那握實母親的男人大手...

她知道...那是越禮的，對於一個有夫之婦，一個屬於父親的女人！

女孩先說話了,卻語氣不好「喂~你是誰呀? 你認識我母親?」

男人笑笑道「我救了你母親,你不該先道謝嗎?」

女孩從小鼻孔哼了一句 「...哼...」 然後,大眼珠向上翻的,朝天花翻白眼，

未幾,不情不願,不服氣的說了句「...謝了...」

「若沒人救,她會死嗎?」 然後,又怕蝕底了,多確認一下...這句謝謝值不值得..

「會！她有嚴重恐懼症！」男人嘆氣道

「為什麼呀？」女孩好奇了，這酒鬼母親也挺神秘的

「那...你自己問李強吧！李強不是你爸！哈～」男人突然打趣笑道

氣得女孩又翻白眼，小鼻孔又噴氣了

女孩氣道「你還沒說你是誰呢！」

「我是Ｊack楊森，你母親的故友！」男人開懷笑應

門邊的小男孩，跟旁邊女孩小小聲的說了一句「我是Jackson～」

他比女孩年小，卻拘謹腼腆的，一句說話便臉紅耳赤的

他不似楊森的豪爽，反像個小女孩的，說完即又害羞的垂下頭，咬著唇的..

「哦...」女孩打量這對父子，他們剛好在機場了？

父親是Ｊack,男孩是Jackson，真簡單有趣。

Jack 代表著「男人」，代表有號召力的男生，聰明自信，洞察力強有顆真誠的心。

「你不該欺負母親...」男人笑容可掬

他沒發怒，沒斥責，只像聊天般...跟女孩聊起來

「哦...」女孩也懊悔的，只是嘴巴倔強，

她在想...這醉酒鬼忒的弱不禁風！

《County國家》書序不詳寫了，或日後補充。
該寫的都寫在CITY，不再讓讀者看得眼澀了
只上載故事，還是那幾句：

此故事完全原創，百分百原創。
在此先聲明,嚴禁盜載本人的創作,甚至刪改轉載!
此乃連載文，只連載小說用，請勿打斷，方便其他人追看,謝謝。

在此感謝分享ＭＶ／插圖的人。
I am here to thank you all for your MV and pictures.
To all foreign youtubers.

可當長篇，也可當短篇。每幾天更新，便是一個短篇故事。
但第一卷曾出現的人物和地方，作者都不再重覆詳述了。
故事次序如下：
第一卷《CITY城市》
第二卷《COUNTY國家》

［原創］ 香港小說<日月自然 安撫每個受傷的心>《CITY城市》第一卷 ＭＶ＋插圖。06/6玫瑰的紅 容易受傷的夢 白如喪禮白玫瑰 前事作廢 當下一世

第二卷《COUNTY國家》，新故事登場。
國安法下，包裝華麗的甜故，又鹽又糖，又咸又甜加埋辛辣，符合國家標準！
Devils roll the dice, angels roll their eyes
惡魔擲骰子，天使翻白眼。

疫症下，沒出門好悶，好想去西藏旅行，又無得去...
寫故事自娛，一個包裝華麗的甜故，加環遊世界。
某星球人喜歡聽歌，日誌都有ＭＶ。

(愛情奇情 時事國情 宗教幫派 種族歷史 科幻未知）
行文流水，自然自由，不存任何框架。
常常突變基因，突轉風格，無定風向，亦無得回水。
如有雷同，實屬巧合。

discuss香討已上載：
子彈在飛＞教父篇＞港男篇、玫瑰的故事 富士山下

請在第一帖點推，謝謝。
第一稿，打錯字，請莫見怪，手腦不協調。
比喻，五四打錯五一，因為掛住放假～哈。

沒一會，女人緩緩醒來了...

她只緊張女兒的，即本能的彈起來，瞥見女兒才安心了...

趕緊招手讓女兒過來 「媽媽跟你說對不住...你別惱媽媽了...好嗎？」

女人坐起來，溫柔的語氣，環着女兒說話

女人完全沒留神旁邊的楊森，只當他是醫護什麼陌生人...

女孩即驕傲的向楊森哼道「看...母親跟我道歉呢！不是我錯呢！」

楊森只得失笑「知你比你爹厲害了！」

女人這才認得故人，即感觸得淚盈於睫 「這都多少年沒碰面了...」

彷如隔世的。

「孩子八歲了，你說呢？！」楊森也招手讓男孩來床邊

男孩害羞的，看着女人說「阿姨，你好...」

爸爸都跟他說過了...看見這位女士，只能喚她阿姨

女人高興的擁抱男孩「這就是香香的孩子呢！」她激動得淚如泉湧，

她要好好抱着親着，這故人之子...她還摩挲男孩的手來

男孩害羞的，卻也乖巧的俟在女人懷中，記著這一輩子都忘不了的溫暖溫馨

「他從小就似女孩...腼腆害羞的！成個乸型！」

楊森打趣笑道，也一臉欣慰的伸出大手來掃掃男孩的頭

「哎呀...你別這樣說他！你看他長得多俊俏呢！」

女人歡喜溫柔的，更大力的抱着男孩，

溫柔的撫着男孩頭頂說看看有多少旋的...

然後，又苦惱問「哎...我忘了一個旋是...我記憶不行了...」

「一旋橫，倆旋擰，仨旋打架不要命呢！」 楊森笑著提她說

「他頭頂一個旋呢！脾氣最好了，不會發脾氣的人！跟香香一樣呢！」

女人歡喜雀躍道，緊緊的抱實男孩。

女孩心裡暗暗訝異，她看見酒鬼笑了，她懂得笑的嗎？懂得打趣說笑？

她的嘴巴不是只懂得灌酒嗎？名副其實一個醉酒鬼而已！

自此，那個楊森帶著小男孩，天天來串門，一家人都好喜歡他們 ...

外公會跟楊森聊一下時事，連外婆莉莉都親切有加，熱情款待，當他們是自家人了。一家都親切的喚小男孩做小弟弟...小弟弟的，天天留他們晚飯，差沒讓他們父子宿下來了..

外公很喜歡小弟弟呢！吃過晚飯，便教他下棋，跟他玩撲克牌....

小弟弟還真的好幾次，窩在沙發看電視睡著了，便索性留下來了

我看見小弟弟打盹流涎時，手中還拿著宿一宵，便氣了！

有誰會吃著栗一燒，看著美國隊長睡著的！？

他是傻仔嗎？哪個男孩會看著英雄聯盟而睡著的？

這是什麼差別待遇嘛！女孩生氣的，代自己父親抱不平！

每回，李強難得來一趟，他們都沉默冷臉，一屋子的低氣壓，

沒人要跟爸爸說一句，笑一個...只有她暖著爸爸的心，

爸爸在這屋子從來得不到溫度，更別說溫暖了！可憐的爸Ｂ！

愈看愈不對勁的，這對楊森父子早就不是登門拜訪，幾乎登門入舍了！

不會要來當她新爸爸吧？？

那個八歲的小弟弟，也愛一天到晚黏著女孩，真當她是小姐姐的...

女孩在盤算，該否打電話告訴爸爸的...

讓爸爸趕他們走的...

可是，那個女人不灌酒了，會吃飯說笑了

那個小弟弟也挺可憐的，說沒了母親，從小便寄宿...

從來，沒跟親人唱過生日歌的...

今年，終於可以跟我們一起慶祝生辰了...

不只一家陪著小弟弟大合唱，唱著生日歌的，女人還親自替他焗生日蛋糕呢！

「小弟弟，生辰快樂，快高長大耶～」 女人幫小弟弟弄好生日帽的

「哎呀～長得多俊俏呢！長大,迷死女生呢！」

抱著小弟弟歡喜的親臉龐，二人還臉貼臉的猛自拍...

女孩都白眼冷哼了！

去年，女孩的生日，那酒鬼還一樣醉得不醒人事呢！..

女孩靜靜的躲在窗簾後，從二樓的窗子悄悄張望下面花園的一對男女，

那個楊森，在陪著女人淋花，他們沒什麼親暱舉動，卻有說有笑的..

女人笑逐顏開的，她臉色紅回來了，有裝扮一下了

之前，她從來不出門，從來不打扮，

也從來不穿黑白二色，好像色盲般，亂搭一通，肉酸到死，完全配不上爸爸的高貴！

今天小弟弟生日，女人刻意打扮一下，跟他們拍照。

女人穿著白色底青花圖案的長衫，頗有詩情畫意的，

原來，她也有漂亮靈氣的時候，舉手投足矜貴的。

可是，這份美麗，卻不為丈夫展開，只為那個楊森...

哼！這個死女人！女孩又從尖尖的小鼻子不忿噴氣。

女孩靜靜的細細窺看，

開始意識到，正常的家庭生活，和諧的男女是這樣嗎？

有個投緣的人聊天，這樣女人便幸福了？這便是情投意合了？

女孩懵懂的觀察，她決定多觀察一段日子吧...

當在他們身上多看一點大人的事情，他們是真實的人!

而不是遊戲的模擬市民，也不是虛偽的真人騷...

一天，那小弟弟又黏上女孩，他在她房裡很乖巧的坐着，

女孩早就是婷婷玉立，步進青春期的少女了，她也不想跟小弟弟玩的...

少女都流行上網，對着手機，筆記本，自己消磨時間的...

女孩戴上耳機，在聽流行曲，

他看小弟弟無聊的，便放下耳機，讓他一起聽吧...

偶爾，還會教小弟弟彈結他，打發時間。

女孩只隨便問道「怎你總愛黏著我呢？」

她也不是討厭小弟弟，看他也挺可憐孤單的，只是無聊問道

「我喜歡跟姐姐在一起...好不容易可以跟姐姐一起了...」

小弟弟乖巧的說

「好不容易可以跟姐姐一起了？...」女孩感覺不妥了

「你早就認識我嗎？」女孩試探的問

小弟弟不敢說話了,只緊閉着小嘴巴

女孩把眼睛從筆記本移開，轉身看向小弟弟，

她第一回，仔仔細細的端詳這男孩的臉容，

驀地，發現他的五官...竟煞似那女人的影子！還要愈看愈似的！

那個緊閉的小嘴巴！簡直是倒模嘛！

天啊！原來，他比她更像那女人的！

女孩一點都不似母親，她只似父親，李強的強大基因，已完全霸道的佔據孩子！

可是，眼前這個小弟弟，卻更神似母親了，男生女相，一臉柔美的！

連那份拘謹腼腆，一害羞便低下頭，含羞草般，更是一個模子鑽出來，

難怪說他是乸型了！

女孩剎那明白了！

一家人都特別疼愛這男孩，連莉莉也親切的...是因為，大家早就看得出吧！

而他不只腼腆害羞，他的乖巧，更似母親小時候吧！

外公總是說...母親小時候是乖孩子，是認識了李強才暴烈任性起來...

那個楊森跟女人，發生過關係！女孩早就滿滿的性知識了

女孩滿腔怒氣，嬲怒女人背叛了父親！

她長長的眼睛寒下來，揭開啞謎問道「你一直知道？」

小弟弟只腼腆的點點頭。

女孩嬲怒的取起手機，要馬上打電話給爸爸，讓爸爸趕走他們！

李強早就知道，這楊森天天上門來纏上女人！

他只跟女兒說楊森是心理治療師，來輔導酗酒的母親...

在這一刻，姐弟正式連結了，此生的關聯，包括親人之間的心靈感應！

小弟弟連忙按下姐姐，害怕慌張的道「不..不要...求你...姐姐...」弟弟哀怨的懇求，

急得眼淚都要滾下來，他就是那死女人的翻版嘛！

可是，他是男生呢，怎輕易掉眼淚的！暈倒！

女孩看著那滾燙眼淚，一剎心靈柔軟起來，她讓自己稍安無躁

「我只是姐姐的後備... 不會干擾姐姐的...爸爸早教過了..」

「姐姐，你別生氣...」弟弟楚楚可憐的按着姐姐取手機的手，

「什麼...後備呀...？你要代替我嗎？」女孩卻更驚訝了，剎那驚恐！

他不會來代替我吧？如被奪去身份的驚慄片！

弟弟看姐姐表情驚恐，便連忙解釋

「不...我只是姐姐的後備...姐姐需要什麼，我便奉獻什麼...」

「我需要什麼？」女孩如墮進五里雲霧的...

她會需要什麼了？男孩又能給他什麼了？

弟弟只抿唇不語，女孩回復鎮靜，她要知道詳細...

「我會需要什麼？你又能給我什麼了？」

「所有...」弟弟簡單堅決，

年紀小小，卻一雙眼睛流露著勇敢堅定，然後又抿唇不語。

「什麼所有啊？！」女孩毛躁了！

她舉起手大聲呼嚷，真被這對父子弄得瘋了！

「就是所有...」弟弟仍然簡單應道

女孩翻白眼！她嘆氣了，這看似簡單，卻又詭異萬分的回答

女孩原只是打趣問道「那我要你的身體，你給我嗎？」

「可以的」小弟弟認真堅定的大力點頭，如身負重任的小戰士。

女孩即明白過來，再次細細打量男孩，她長長的眼睛如小狼女探索新世界的，

「那我要你的所有內臟，都可以？」

小弟弟沒半分遲疑的點點頭

女孩要剝去這乸型小弟，那層委婉隱晦的外衣..

她指尖輕輕戳指著男孩的身體，興味盎然的好奇問道

「那這兒呢？...這兒呢？」

她正指著小弟弟的小弟弟...

小弟弟害羞起來了，他也不傻呢「這個...你不會要吧？你不是女生嗎？」

女孩噗哧笑了。

可是，她想一下..不對耶，她們是姐弟，

那個女人怎會捨得讓弟弟做她的後備內臟庫？ 如石黑一雄的故事！

謀圖一雄與石黑一雄，都是一雄，卻差天共地呢！

她讓弟弟說明白吧，別再吞吞吐吐，故弄玄虛了！

「那...我是你支配者哦？！」女孩瞅著道

「那...以後，我讓你做啥，你便要做啥了！」

女孩挺會發揮特權小宇宙的

弟弟更傻了，竟也真的點起頭來...

「那你詳細說明白，不許一絲隱瞞我呀！你是那死女人的兒子了？」

小弟弟囁嚅道「她是媽媽，是母親...不是死女人...」

「欸～欸！我是你支配者呢！我說什麼，便是什麼！」

「不許你反駁我呢！」

「不然，我不睬你了！」女孩把頭撇一邊，嘟着嘴裝生氣的

小弟弟只傻傻的點頭，表示明白，

一副從今，效忠女皇陛下的純情模樣...

女孩噗哧笑了「那快說吧！你是從母親的肚子出來，還是試管嬰兒？」

她挺聰明的，她也為弟弟改口了...不再死女人的

「爸爸說了,我是實驗室孩子，我是讓你們高興的...不可干擾你，但你需要什麼，我便滿足你。」

弟弟不再害羞了，從今可以跟姐姐，名正言順的親近了。他比她更溫馨滿足呢！

女孩消氣了，既然是實驗室孩子，就不是背叛了，那何必焦急告訴爸爸呢！

可是，當支配者的興奮，一瞬即逝...

旋即，她感覺不開心了...一絲絲的哀愁襲上心頭，

第一次有這感覺，她也不懂形容...

只忽然索然無味的，默默轉身對著筆記本..，眼睛卻茫然的...

她們這一代，不容自己咀嚼悲哀，一有複雜情感，便埋頭電子產品...

她丟下小弟弟，只茫然的...掃着筆記本的觸控屏，

也不知該打遊戲，抑或該聽歌的...去分散複雜情緒

突然,她想多了解他，她首先看Jackson這名字的意思，源自希伯來語。

喜歡大自然，常常為大自然的神秘所吸引。說話過於坦白，容易得罪別人。
一般人很難真正了解到他的深度。十分自我，常常生活在自我的思想之中。

女孩笑了一下，挺準的！那男孩年紀少少，已有這些特質！

窗外日落西山了...

漸漸的，只是一個名字已讓她產生情感。

人都是有血有肉，有其獨特，非什麼貨物，更非附屬品。

她覺得非說明白不可，卻只看着筆記本說話，

「既然,我是你的支配者」卻仍然裝着冷酷的語氣

「我命令你...從今，各有各的，不許你當誰的後備胎！包括我！」

她的幻想中，男孩一臉無助的吸著麻醉劑，躺在手術床上被割取內臟...

他是無辜的..！

卻沒料到，平時害羞腼腆的男孩，竟然是感情豐富的人，

他突然環着女孩後背「不，我愛你,愛你們...愛姐姐...我願意的...」

他就像一個天真瀰漫的機械人，他被輸入的程式就是愛媽媽，愛姐姐...

比人類更溫情，更忠心...明明，沒人愛過他！

「我不願意呢！我才不要你呢！」女孩裝狠的

可是，仍然被男孩抱着，沒摔開他

他是她的小弟弟，一輩子的小弟弟了，她反過來，滿足他的...

他是太渴望親情吧！從小到大被丟在寄宿學校！

他是天性善良，溫柔的男孩！

這個小弟弟的出現，讓她明白許多事情，從他身上能體會...

有些人就是天性善良溫柔的，並不是懦弱，也非奴才，而是柔軟若綿，與世無爭...

那為何你不是女孩，偏是男孩呢？

我也問過爸爸，爸爸說男孩，長大了較強壯，可以保護你們女生...

也不會爭風吃醋...

那你不會恨楊森嗎？不會啊！我愛你們！

可是，我不會接受這種...人吃人的方式，來延續自己，你懂嗎？

不，你不曾奉獻，你不理解那份愛...

「你只是被楊森洗腦了！他只是個壞人！」女孩跟小弟弟說話

小弟弟不置可否，他非傻似傻的，女孩都嘆氣了

「可是，他很愛媽媽...」小弟弟拚著被姐姐罵，也多說一句...

他記著，姐姐讓他別反駁，別回嘴，別頂撞，別抬摃...的女皇規條。

女孩臉沉下來，就是這樣才不妥呢！

女人不可背叛父親，連精神出軌也不可以！

女孩還在暗暗觀察中，她讓小弟弟留下夜宿，

就是不許楊森留下，非要他每夜冒著大風雪開車離去...

女孩替她父親守著家門呢！

這天，楊森又來了，他又抱著我家貓咪邱比特逗擼，

那討厭的老男人又開始嘚瑟了！

可是，我最生氣，就是不只母親被他勾了去，連貓咪都被他勾了去！

我是吃醋嗎？我不知道！我只知道邱比特是維納斯的孩子，從小跟我一起的！

是我的貓咪！屬於我的東西！

邱比特跟我一樣，貓中貴族，更擁有冠軍血統，深藍色眼睛的雙色白毛布偶貓，

全身軟綿綿的布偶一樣，溫順而恬靜，非常能容忍孩子的玩弄。

本來，女孩要跑下去一把搶回邱比特，加個飛毛腿,撒野耍潑的！

可是，女孩佇在窗旁窺看，那老男人擼著貓咪特別溫柔的...

直覺他要跟母親說重要的事情！...

「你師傅問候你好幾回，他就是不敢來打擾你...」

楊森抱著貓咪在說話... 就如十年前？廿年前？

女人記憶散漫無章的，已經無法完整組織...年份，數字，文字...

她有一段時間，被長期注射鎮定劑，如懵仔針的...

她是李強的女人，才輕輕小懲大戒。

不然，叛國罪早就不能釋放，秘密處決了！

女人也被洗腦了，李強是主宰者。

他屢屢饒恕了她的不忠，背叛，早就是恩典再造了

「師傅？...」 她墮入了久遠泛黃的記憶

是，她曾經有個師傅，曾經愛上他，曾經為他很傷心...

「是，他知道你崩潰了，一直擔心你，就是不敢來探望你」

「他為啥不敢了？」女人茫然不解的，眼睛迷茫，

「他不像我！他可狷介多！他哪敢找上門！」楊森笑道

「哦...」女人也就是哦了一聲，雖說她康復多了，

可是依然呆呆的，腦子電燈泡不靈光了！

楊森只好提說 「不如，去探望他？我陪你去...」

楊森的最終目的！就是要引導她重新出門

「我不可出門的，不可以的！」女人眼淚撲撲流下了

她恐懼的眼瞳，茫然無措的看向楊森

「沒事的，有我陪你！」楊森鼓勵著她，

難道真下半輩子都不出門了？！

而且，楊森的最終目的，是要帶她離開...

蹉跎了廿餘年，他跟那個無膽師傅一樣，總不敢挑戰權貴...

明知道，無權無勢的，怎樣跟人爭女...

女人也很現實，總是對有權有勢的男人趨之若騖，對平民百姓不屑一顧...

原是良禽擇木而棲，賢臣擇主而事，

他從來不惱她，聰明的女人總是一樣。

年輕時，他也許多抱負，不確定能否跟她長相廝守，能否照顧她週全...

她有優良出身，不應阻撓她前途，故他主動退出...

他們早已昇華，早已是成熟的人，

絕非少年人的價值觀，愛情必須擁有。

他不覺得這樣是苦，他告訴自己這是真愛。

如今...都孑然一身，零零落落的，他愛了她一輩子，也沒什麼不配的了！

這回他下定決心了，要跟她去湖邊隱居，生着篝火，讀書釣魚，好好過日子...

老人都默許同意了，只剩孩子不知道...

他不打算帶孩子了，留下男孩來陪伴一對老人

楊森忍耐著一對手，不能在這大屋，擁抱着她，撫着她安慰...

不能有任何親暱舉動，他知道背後有許多雙眼睛監視著他...

所以，每回跟她說話，他都得抱著貓咪，才能禁住自己一對手...

就算廿年前如是...

廿年來，聞著那髮端的香味，也不能隨意去觸踫...

只可以瞧那些貼著玫瑰花招紙的瓶子發怔..

她用的意大利品牌，他也訂了幾箱，只為了看著瓶子發怔...

她坐過他電單車後座，那玫瑰香隨風飄揚，更是讓男人暇想，

連她用過的頭盔，他都珍而重之藏起來...

他只有幸擁抱過她幾回，每回心裡都暗地半喜，

那夜她打來哭了，他便急著要去尋她...

他才曉得...她便是他生命中的女主角了。

男人經歷過的動盪也不少，可沒一樣事情，值得多回想一刻，

什麼改朝換代，革命運動，槍林彈雨，黃雀行動...

通通不想深究，不想放在腦中...

唯獨，每回漫天風雪中開車，伴著他都是那些溫馨片段，

腦中播來播去也只得一套電影，愈來愈清晰，如重臨一次，卻又墮進無邊懊惱...

他跟她在校園哈拉，聊過愛情，聊過前途...

他陪伴她去面試第一份工作，游說她去第二份工作...

他帶她去避風塘、鯉魚門逛...

還教她分東風螺、田螺...什麼是公屋上下邨...

小時候，他偏愛她，這麼多人的報告中，她的評分最高...

這是害了她，害了自己？

可是，若重頭一次，他還是偏愛她，他做不到埋沒她的自私...

往事只能回味，他只自己慢慢細嚼，卻不敢問她可還記得了，

不是怕她失憶，而是怕她只當瑣碎事，早就拋之腦後...

浮光掠影，歲月無情，暮然回首，一切都是過眼雲煙...

浮生若夢，只夢中佳人，縈迴迂心，魂牽夢縈...

太抽象，少年人不明白？

就是歲月是一把殺豬刀，歲月更是一包豬飼料！

就算夢中情人變了樣，他也不嫌棄...

方是使出真功夫！方為大師傅！方是最高層次的愛情！

忘了嗎？他是黯然銷魂的楊兄！他超越了十六年的神話了！

。。。。

[ 本帖最後由 香港小說人 於 2020-6-5 09:40 AM 編輯 ]

回覆 引用 TOP

香港小說人
二星級會員

帖子
2660
積分
272
註冊時間
2019-12-19
發短消息 加為好友
#18 樓主 發表於 2020-6-4 07:29 PM 只看該作者 大 中 小 繁 簡
冬天天色昏陰，天沒亮...外婆親自替母親打點著，

女孩突然驚醒了，從未有過的不安心緒...也從沒試過天沒亮，便自動起床的...
上學吃早餐，還閤着眼睛呢！

她悄悄打開房間門，只打開一線...察看察聽，

實在屋子太大，她知道外婆女傭都起床了，她們在走動，卻也聽不到啥動靜...

只得躡手躡腳躲在走廊轉角，蹲在她們房門前窺聽...

外婆在替那個呆板的母親穿衣服，

套上羊毛衣悉悉索索的，還偶有靜電聲，

外婆絮絮念叨，吩咐著「天氣寒冷，記住穿羊毛內衣...懂嗎？！」

「這回，比你十六歲出門讀書，更不放心了...以前，你多靈光，現在呆頭鵝一樣...」

「新聞說極地寒流影響，百年沒遇的極端天氣，最寒冷的感恩節！外面都風雪！」

「老頭，不要讓她去吧...留在這兒，才有我們照顧她溫飽...」

外婆哭起來了，哭得淒涼不依不捨的...

外公也在呢！他嘆氣道「那個楊森畢竟等了半輩子...讓他們去吧..」

「管他呢！」外婆生氣啐道

「楊森說幾天便回來...」那個傻母親，真夠呆頭呆腦

「我也好害怕呢！不能出門的...可是他說...哎呀...我又忘了...他說過什麼來了..」

這母親真夠呆！看兩位老人說話，便知不光是幾天的旅程了！

她是裝瘋賣傻，只想跟男人私奔吧！？

「就是嘛！你看林木也害怕呢！不要去了...」外婆連忙抱着母親，護著她...

「那是關乎終生！她才四十歲...要這樣終老？那萬一我們不在，剩她一人孤單過活？！」外公持不同意見

「怎會剩她一人呢！不是還有李強，李兒！都自己丈夫女兒！」

外婆還是站在我方的，女孩暗暗估量。

外公動氣了，他氣得咳嗽連連：

「那兩個不靠譜！李兒跟他父親一個鼻孔出氣的！還喊她死女人呢！讓我聽見了！」

「就為這句，我寧可把閨女送楊森！他可稀罕了！」

是嗎？就為了這句，便要把母親送人了嗎？
不理我們父女感受，算是拋棄我們了？！
李兒不禁懊悔得眼淚奪眶而出,可仍得聽下去

「老頭子!你別亂出主意！女兒從小到大愛慕李強呢！」

外公更生氣了「小時候多愛也不管用！就是年少無知！」

「閨女，你告訴爸，你還愛李強麼？」外公一副咄咄逼人的，

明知母親精神狀態不穩，卻故意大聲唬她！
母親一挨大聲，便嚇得慌寸大亂，不知所措，說話都抖的，這全屋子都知道的！都不敢大聲唬她...

果然，母親哇一聲便哭了出來,哭得撕心裂肺,身子發抖的一時猛搖手,一時猛揪著外婆衫袖,情緒失控...

「我不知道...我啥都不知，我是糊塗人...罪什麼來呢，我又忘了...」母親焦急失措的哭道

「是罪孽深重！前兩天不就說過了，今回又忘了！」外公提著母親

「是...是... 罪孽深重...罪孽深重...」母親害怕的喃喃有詞，

如傻姑一樣，三歲小孩般靠在外婆懷中瑟縮抖震。

外婆撫著她安慰「別怕...別怕...乖哦」

「你看！」外公白了老伴一眼「楊森好！」

這不好了！外婆也敗陣了！

我趕緊掂著腳奔回房間，眼淚滾下的取起手提...

。。。。

李兒打過去，助手馬上讓李強接了，李強還是很重視的。

她抽泣哭著，卻又不忘壓低聲音問：「爸爸～你還稀罕媽媽？」

她把外公的說話，照搬不誤...問著李強

李強知道，這事出突然的，必是發生什麼了，斟酌片刻「嗯......」

卻仍然有點尷尬，在女兒面前說這些...

女兒放心下來，父親還是不捨得母親的，並不如外公說的不堪！

她也會記住，以後對那個死女人有禮貌一點...不然，會失去她...

李兒替那個呆頭鵝母親抉擇了，

她緊急兮兮的「爸爸，你趕快派人帶走那楊森！他要帶母親私奔呢！」

她不忘多問一句 「爸爸，你還愛媽媽麼？」

「嗯... ...」李強只用喉音尷尬應道，

然後，兩父女竟然笑了！李兒破涕為笑了...

就是那個早晨，楊森在他們大門前，被保鑣攔住了

但仍然允許進門，跟他們一家道別...

女人在早餐桌前，燦爛的笑容，等著楊森來接...

楊森忽地俯身，大力擁著她...這是最後一回了！

他也不再掩飾動機了，他就是心懷不軌，來偷人家東西來，卻被捉到了...

他蹲下來，把臉埋在女人膝上，他落淚了...只得把頭埋住，不想被人看見,

他的眼淚滴在女人的長褲上...

每個男人，都記住男兒有淚不輕彈，卻只因未到傷心處。

女人跟他相交廿載，當然知道他很傷心了，她溫柔的撫着他安慰,

他從來都是控制情緒的高手，從沒失態過...

許多時候，人戴上面具，太天衣無縫也不好..

連他自己都怕這副面具，他也不知道底下，那個人究竟是誰，

他的真正心思，也脫不掉面具，永遠跟旁人有距離...包括自己愛慕的人。

他曾經以為...他很忙碌，有沒誰也可以...

可是，他流淚了... 他痛恨自己，是他親手將愛情置死地。

楊森戀戀不捨眼前女人，從十六歲...到四十，這多少年！

每回都不捨，卻還是每回都假裝瀟洒，只為下回好相見...

這回，他知道是最後了，何必假裝了...

楊森早就是隱世大師了，他知道...

大腦有保護機能，剔除了暴力的，只留下溫柔的...

他要讓自己蒼白餘生，只記著這刻最後的溫柔...

直到保鑣來挾著他走...

李強不容她再離開，不容她再背叛，寧可困著她。

楊森帶不走她了！

他意圖曝露了，從此不能再相見了！

他不願懂這個道理，不接受分離！

每回,都是緣差一線，逃不掉的陰差陽錯，

上回,他想說待行動結束，便到小鎮去接她，從此不聞世事，高飛遠走

那天陽光明媚，他人已到了小鎮，還是慢了一步，看不到她了...

又先被李強派人把她帶走了...

時光荏苒，只盼能再續前緣，

他在漫天風雪下開車，他告訴自己...

他們與陽光無緣，是與風雪有緣！

世間的事，再多陰錯陽差，再多奔波折騰，都敵不過一個痴心情長！

可是，到頭來還是一樣落空...

陽光也好，風雪也好，終究沒緣份

有些人，哪怕一生一世望穿秋水，還是望不到頭，此生再沒寄託，再沒希望。

流浪在半生，怎去預備，情義我一生銘記，留在世上全沒趣味！

既然我愛著你 癡心也埋葬此地！

生命中 主角是你 真愛是苦味 等到夢致死！

真愛是苦味 劉德華
作詞：劉德華 作曲：黃霑 編曲：杜自持

既然我愛著你 癡心也埋葬此地
生命中 主角是你 真愛是苦味 等到夢致死

找不到高清ＭＶ。

６月５日繼續更新，謝謝觀看。
楊兄，我刻意為他入歌詞了，
真愛是苦味，他的主題曲了！
我好鐘意佢，感覺佢好洒脫！
舊故事中,他是真正港男之一！

李強是信仰者。
楊森是真愛是苦味。

最初，只因為幾個親戚，都好喜歡舊人物，便為他們多寫一些。
但寫到自己喊...
明天起，走向新故事，新人物，新一代。
舊讀者不會意外，行文流水，會突轉風格。

父親也陪了我們一段日子，陪我到英國換學校。

媽媽迫着我去修女學校寄宿，我的新一頁又來了。

也正式告別了隱姓埋名的日子，這父親薄斥了母親，

父親認為，就是楓葉國這些新地方，無權無勢的新移民，

他們都不懂輕重，不分尊卑，不懂何謂泱泱大國的尊嚴！

才敢嘲弄我，才讓我不高興了，才讓我用上極端手段了，才生出亂七八糟的事！

父親讓我回復領洗的教名，伊莉莎白,李兒..

母親說是懷念她年輕時候一個早歿的閨蜜，讓我代替她快樂的生活...

這名字，父親和外婆也疑惑過，還是母親堅持下來...

母親說最早希臘文本聖經，伊莉莎白意思是「以上帝的名義起誓」

是上帝的誓言，智慧，勇敢，堅定，理想主義者...云云

小時候，母親為了討好父親，還說了故事...

除了，英國的童貞女王伊麗莎白，

還有,熱愛讀書和騎馬的茜茜（Sissi），後來成為奧匈帝國的伊麗莎白王后，

她的美貌和魅力征服了整個歐洲，被世人稱為「世界上最美麗的皇后」。

既然我有奧地利血統，這名字很好的。

母親還調皮的悄悄跟我說過...我祖母是伊莎貝拉，名字也是源自伊麗莎白呢。

這讓我喜歡上這名字，當時我三歲！

曾幾何時，母親也調皮過，很會說故事，現在卻呆若木雞的...。

St Mary’s School, Cambridge

首先，我非常配服自己父親，他有這麼痴迷母親嗎？傻強？

他竟然替我找一間跟母親名字一樣的天主教女校！我真五體投地了！

他不知我不喜歡修女學校嗎？還要瑪麗～我暈了

又來玩瑪麗和伊麗莎白，糾纏不清的瓜葛恩怨嗎?

縱是，瑪麗萬般不喜歡伊麗莎白，還是非把皇冠傳給伊麗莎白不可...

縱是，母親多不認同我，還是非把女主光環傳給我不可！

感覺滑稽！但世事往往如此套路！

係要有少少老土，才是優雅貴族？我扁嘴鼓臉的。

爸爸卻很高興說：「這兒是我們地盤呢！」

「時間過得真快！我們又重臨舊地了！」

李強挽着女人的手，一臉滿足的看向她。

可是，那個呆女人不知所措的，也不懂跟爸爸聊兩句，只讓爸爸自言自語的。

我一臉不情願的跟著他們重遊舊地，回到爸媽最初戀愛的地方。

這回，我被流放到這兒，爸爸還挺樂的！

母親含著淚，送我回學校：「記住,別張狂！改掉這毛病...」

[記住，別張狂！] 母親依依不捨的揮着手

我知道，是我留住了母親...不只一次，是好幾次...

據說，母親年輕時候，挺多追求者..

她比爸爸年輕多了，就算名花有主，也少不了狂蜂浪蝶，

是我的存在，讓她又回家團聚了...不然，早就不知所縱了！

曾經，她進了醫院深切治療室住了一段時間...

當時，爸爸在治療室外哭了，感覺力不從心了...

占美叔叔說，讓我留住母親，這樣父親才能繼續打拼...

別看那女人呆呆笨笨，心裡可明澄呢，她不喜歡爸爸做的事情...

大概，心底還在恨他下令屠城，恨他利用了她，恨他強留住她，反正什麼都恨...

她卻一直不動聲色。

她總是裝著麻瓜，那哈利波特中的麻瓜。

也是網絡的調侃，生活中的智障，但同時又有些固執的人。

哈利波特中的麻瓜，是暗諷那些...

不會魔法的人，沒有魔法血統的人，永遠對魔法反感的笨蛋。

在我眼中，母親也確是麻瓜！

沒有特權的人，沒有特權血統的人，永遠對特權反感的笨蛋。

.

那回，楊森離去了，她才佇在窗前，悄悄淌眼抹淚...

她原是眼淺的人，動輒得淚，抑鬱症一樣...

可是在楊森面前，竟能忍住眼淚，只裝傻扮呆，是不欲他更不捨吧！

不想楊森跟爸爸拚命吧！她還在暗留情愫...

我原是不明白他們喜歡這呆女人什麼！

一個普通到掉渣，一點價值，一點功能都沒有的中年女人！

她不算師奶，她不會煮飯家務呢！

外婆常常打趣說...電飯煲也比媽媽有用！

可是，當她為楊森重新打扮，穿起素雅的旗袍，

楊森眼睛開心發亮的，我便明白過來了...

楊森的開心...是她願意為他抖擻精神，裝扮起來...

這個女人太厲害了，她讓我明白，女人最大功能就是讓男人賞心悅目！

便事事都手到拿來！我剛也初試牛刀了！

現在，我離開了，爸爸可還留得住她？

我寧可她從此邋邋遢遢，安份守己的留在爸身邊好了！

不知她安什麼心了，我只知道爸爸愛著她，李強愛她！

這學校的校園，在寄宿學校來說不算大，

英國東部及劍橋範圍，是兄弟會的地盤，眾多兄弟會的子女入讀鄰近的學校，

這間女子寄宿學校，還是熱門學校。

這些事情，爸爸都說了不少。

這學年有五位華裔女生，有三名均是混血兒...包括我。

其中,劉氏姊妹花, 彼此不瞅不睬，同父異母，寃家路窄那種，本來不關我事！

可是，老師常常安排黑頭髮的女孩一組活動，一起做報告，一起交功課...這便有趣了！

老師們，他們才不理學生背景，就是用頭髮顏色分組，這麼簡單！

他們也覺得這樣才是真正公平...

兩位劉小姐，水火不融的地步，都是她們父親一手造成..

我又多明白一事，女人不和，都是男人造成！若沒了男人，天下太平的！

我都聽到耳朵生繭了，綜合她們兩個版本，

就是富豪大劉生的第三個妻子，撃退了第二個妻子，完了！

而她們是同父異母的姊妹，如此簡單！...我才懶得替她們說故事呢！噗哧

我自己不也一樣有同父異母，同母異父的兄弟，不比她們更複雜嗎？！

有啥好稀奇的！爸爸早說了哥哥的事情，而我又瞞著有個實驗室弟弟！

機械人弟弟的程式，總是...我愛媽媽，我愛姐姐，不知多可愛的！

哪有這對姊妹麻煩！整天慪氣...她們慪氣不願一起做功課，我也懶得管！..

結果，一組人齊齊被老師責備，還不一樣要重做！

這樣不和，她們偏要讀同一所學校，也只為慪氣！我都服了！

除了，劉氏姊妹花，另一位黑頭髮女孩,跟我一樣是混血兒...

英文名黛安娜，中文名安娜，有點我母親的影子,中產家庭的性格...

常常被那對劉氏姊妹花差使，替她們傳話，替她們收拾殘局，包括這份功課...

而她又不懂生氣,不敢計較...讓人搓圓撳扁,總只想息事寧人,打着好人牌。

也是的,每個人的背景不同,自然性情不同...

安娜比母親更害羞腼腆！這兒是女校,

每回,我們說些不正經的，她還一樣低下頭,臉紅耳赤的...

她母親是史賓莎貴族，可是跟許多英國貴族一樣，只剩貴族之名，過的只是中產生活。

母親跟了一個東方男人，好像是離異了，也沒得到什麼甜頭...只靠父親交學費，

送她來寄宿，父母當甩掉包袱一樣。故她天生腼腆，在我們面前，有點自卑吧？

另外，她跳舞很優美，跳舞堂下課後，她總悄悄多轉兩圈，我都怔怔看痴了...

她總會向我低頭羞笑掩飾... 我不知我倆是否有同性戀傾向？沒所謂！噗哧..

我對她們都是淡淡的，一樣參予活動，一樣完成功課...

就是言笑淡淡的，不能跟她們太親切...

因為，我是李兒，我是李強的女兒，我不是平民百姓！

已經是不知第幾回了...

又因為那對姊妹花，害我們沒完成功課，被老師責備了...

剛好，被校長踫見，她親自跟我們聊了...

最後，校長讓她們先離開，只留下我...

「伊莉莎白，你兄長也曾是我學生...林肯郡格蘭瑟姆市,國王學校...
牛頓的母校！“擁有最多天才的學校”而你兄長也是天才之一...」

「你父親，親自拜托我來照顧你！看得出...你父親更鐘愛你！」

「你兄長是科學家了，這意味什麼，你知道嗎！」

校長不徐不疾的說話，也頓了一會，我卻一頭霧水，不明所指!

還說起我兄長來...

我只得搖頭，少有安靜,不毛躁的。

「每個人都有與生俱來的天賦，朝往不同的天賦，去摸索生命，去領悟不同的使命...」

「你兄長已經領悟自己的使命...那你呢?」

「你可否...因為父親的愛，校長的一席話，早點領悟呢？！」

校長笑臉的，就是一貫外國老師的作風...

說了大概，讓你自己領會去。

「刻下，你的使命，便是讓黑頭髮的女孩團結，不管,她們有什麼前因後果，不要再欠功課！」

校長嘆了口氣，閃出智慧的眼神，饒有深意的微笑說：

「你們民族...總是如此！莫被其他女生，看扁你們懂嗎！」

「是，明白了」我也正經回話了

當我十五歲的時候，我在校園散步，

在秋風之中的一片片落葉中，我在想我的人生使命...

校長的最後幾句說話，是提示嗎？

我只知道，我用了自己的方法，迫使她們不可再欠交功課！

我可不想，又跟校長聊天，又得多想幾條人生哲理呢！

是的！我就是要教訓Maria馬利亞！讓她嘗嘗谷底的滋味！

我是誰？ Serena瑟麗娜！可是也只是今期而已！

因為，我知道很快必須改名了！

爸爸也趕來看我了，爸爸抱著我很傷心的哭，以為真出了事...

我只能如實招來了，我不能讓爸爸傷心

「爸爸～沒事！我沒事...我只是作弄同學罷了！」 我悄悄的在爸爸耳邊說，

我也是冒著生命危險說實話的，大概爸爸會當場掐死我吧！

「作弄同學？」李強當場呆了，他滿臉眼淚的

「是...對不住...爸爸...就是作弄喬治娜...誰讓她總攻擊爸Ｂ呢...我就教訓她了...拿她父親來...我也沒...」我舌舌吐吐的，都說不下去了，這麼卑鄙的事，我也幹得出來，只得瑟縮的，恐懼的看着爸爸，他很快會火山爆發吧！

可是，爸爸忽地大笑，他只要我平安沒事便好了，

馬上擁着我開懷大笑道 「你就是欠揍！」

「你這樣不是作弄人！是作弄自己！...壞了名聲！」

爸爸並沒狠狠教訓我的，他還替我擔心...說別讓外公知道我這樣頑皮

可是，媽媽佇在醫院病房門口，生氣的看這對父女，

還好，她沒告知外公外婆，自己先匆匆趕來。

媽媽生氣得，沒說一半，已淚汪汪都接不下去說，她總是動輒淚流滿面，這有啥好哭的！

「你怎可拿這種事來作弄人呢！...你真箇..真不知羞恥！」

「你快去道歉！承認錯誤！」媽媽惱怒的一把抓起我

「不！不行！」李強喝道，拍掉媽媽的手

「可是，搜證說找到一條小內褲呢！」李強忽想起這個更重要的！

「那是我故意先掉到桌底...」我扁著嘴撒嬌，

只要撒嬌，啥事...爸爸都能替我解決！我也不要去道歉！

「哼！你真有才！」 「[也不怕臊！] 爸爸都哼笑了，也是一副被我氣壞的，

作勢敲我頭殼的，但還是沒敲下來，我本能的閃縮了一下，

然後父女又嘻嘻笑的...

「那...你真的沒事？你對誰都可以不老實，對爸爸得老實啊！爸才能罩你！懂麼！」

李強眼睛狐疑，不放心的，再多問一遍

「你不會喜歡那老男人吧？」他再三問道

我調皮的嘟著嘴，嘻皮笑臉的搖頭...

爸爸看見我這麼活潑也相信了，即放心大笑道：

「下不為例哦！別再搗蛋了！這毀壞名聲！」

「知道了，下次搗蛋換新花樣！這才夠好玩～哈」我勾住爸爸臂膀，靠在爸爸身上，得意洋洋的

「讓你別搗蛋！你更換花樣了！」爸爸眉開眼笑的，爸爸只要看見我沒事，心情便好了

從小，我就是爸爸的甜心 「你是誰？你是李強的女兒！李兒！」

我倆父女的腦子，都充滿那些啵啵啵的甜蜜回憶，

甜甜的二人世界，連媽媽也沒份！

媽媽在旁邊無可奈何的看我們，露出了傷心臉色，她仍然在念念叨叨，

讓我去承認是自己惡作劇...

「那狗公就是意圖不軌！這不正好教訓他們一家！懂麼！」

李強叱喝道「市長～呸！還是外交部替他弄上去！竟敢沾染我女兒！」

「買棺材唔知埞...操！讓他光榮嘍！」

「爸～啥意思？光榮」我詫異問，不會還讓那男人步步高昇吧？

「光榮！新流行語，光榮犧牲！就是讓他去死吧！」

「你不是很聰明麼！真夠笨！這還不懂！」

李強替李兒梳理頭髮，兩父女吃吃的嘿笑

我猛搖著爸爸臂膀，撒嬌說：

「我哪知道呢！爸～我也要回國去，不然成了鄉下人，啥都不懂了！」

媽媽忽然大發雌威的大喝一聲：

[不行！不許你回去！...你這壞女孩！]

我們父女都訝異萬分，平時她很恐懼父親的，大氣也不敢喘一下...

只默默冷臉，無聲抗議，這回卻大聲呼喝，

然後，又後繼不勁，懦弱的摀住哭起來...真夠神神化化！

[這會有報應的,因果循環...媽媽也是愛你,擔心你...日後受教訓了...]

她摀住臉嗚咽道，眼淚潸潸都從指縫流瀉出來，

佇在床邊，淚流滿面，情緒失控，恐懼症，還加抑鬱症...

李強一手擁她過來道「沒事的！有啥好哭！還有我罩不住麼！」

我還是不明白，爸爸愛她什麼...

她就是一個懦弱的精神病人罷了！

我不用錄口供什麼的，更不用上法庭...

這些，爸爸全替我推了，當作是保護兒童。

有表面證據，那男人夠身敗名裂了！

過了幾天，我收到一短信：

［永遠愛你Serena，我都一力承擔，不會說你的事情］

我冷哼，一個欲求不滿，貪婪不知足的男人罷了！...管你愛不愛Serena！

需要同情他嗎？哼！

我也不是Serena了！

不只馬利亞一家敗走，我也換到英國升學了

我是沒所謂的！反正我不喜歡這兒，早就想離開...！

當全學校的人，都當你一家是惡魔家族，我只不過做得更徹底罷了！

這樣，兩敗俱傷的玩，好玩嗎？我不知道，我只知道...我消滅了馬利亞！

我不是與世無爭的人，我的靈魂如此憤世嫉俗，我不喜歡楓葉國！

我是壞女孩嗎？...笑...這還要問！...桀...桀

Billie Eilish – bad guy

White shirt now red, my bloody nose
白色的襯衫被我的鼻血染紅
Sleepin’, you’re on your tippy toes
熟睡時，你墊起腳尖
Creepin’ around like no one knows
悄悄的四處溜走，彷彿沒有人知道
Think you’re so criminal，你像極了罪犯
Bruises on both my knees for you
為你獻上雙膝的瘀青以表敬意
Don’t say thank you or please
別說謝謝或是拜託
I do what I want when I’m wanting to
我只做我想做的
My soul so cynical
我的靈魂如此憤世嫉俗

So you’re a tough guy
你是個堅強的傢伙
Like it really rough guy
那種粗野的傢伙
Just can’t get enough guy
那種永遠得不到滿足的傢伙
Chest always so puffed guy
那種總是看起來高傲自大的傢伙
I’m that bad type我就是壞小孩
Make your mama sad type
讓你媽媽哭泣那種
Make your girlfriend mad type
讓你女友氣炸那種
Might seduce your dad type
可能會勾引你老爸那種
I’m the bad guy, duh我就是這麼壞
I’m the bad guy我是個壞小孩

已經是不知第幾回了...

又因為那對姊妹花，害我們沒完成功課，被老師責備了...

剛好，被校長踫見，她親自跟我們聊了...

最後，校長讓她們先離開，只留下我...

「伊莉莎白，你兄長也曾是我學生...林肯郡格蘭瑟姆市,國王學校...
牛頓的母校！“擁有最多天才的學校”而你兄長也是天才之一...」

「你父親，親自拜托我來照顧你！看得出...你父親更鐘愛你！」

「你兄長是科學家了，這意味什麼，你知道嗎！」

校長不徐不疾的說話，也頓了一會，我卻一頭霧水，不明所指!

還說起我兄長來...

我只得搖頭，少有安靜,不毛躁的。

「每個人都有與生俱來的天賦，朝往不同的天賦，去摸索生命，去領悟不同的使命...」

「你兄長已經領悟自己的使命...那你呢?」

「你可否...因為父親的愛，校長的一席話，早點領悟呢？！」

校長笑臉的，就是一貫外國老師的作風...

說了大概，讓你自己領會去。

「刻下，你的使命，便是讓黑頭髮的女孩團結，不管,她們有什麼前因後果，不要再欠功課！」

校長嘆了口氣，閃出智慧的眼神，饒有深意的微笑說：

「你們民族...總是如此！莫被其他女生，看扁你們懂嗎！」

「是，明白了」我也正經回話了

當我十五歲的時候，我在校園散步，

在秋風之中的一片片落葉中，我在想我的人生使命...

校長的最後幾句說話，是提示嗎？

我只知道，我用了自己的方法，迫使她們不可再欠交功課！

我可不想，又跟校長聊天，又得多想幾條人生哲理呢！

....

６月６日繼續更新，謝謝觀看，
請幫在第一帖幫點推一下，謝謝。

這小說的第一章完結，下一帖去第二章了。

截然不同了！

我在電話中，吵著要跟爸爸過生辰...

可是,爸爸說那天有個重要宴會，非出席不可...

我生氣的掛掉電話...

可是，爸爸還是著緊我的，生日那天，他親自來接我一起到宴會，

說帶我參加隆重的宴會，當是替我辦生日會吧！

讓我高高興興，漂漂亮亮的慶祝十六歲生辰，

兩父女一起吃蛋糕，干香檳，管他們呢！

我換上少女風的黑色蕾絲薄紗晚宴裙，仿佛高貴的黑天鵝！如夢似幻。

我燦爛笑了！

我們在意大利一小城下飛機了，然後又換遊艇才到達一個私人島嶼，

上船的時候，還有嚴密安檢，所有電子產品，連手機也迫着寄存了

這真夠神秘兮兮的，我一直追問爸爸，這是什麼人辦的宴會呢？

爸爸只說是一個關於繼承人的宴會，卻是非去不可...

海風中，遠遠便看到一座傲然的中世紀城堡了

遠遠望去，就好像整座城堡豎立在海上一般，充滿神秘的城堡島。

卻沒想到，在寂靜的私人飛機，私人遊艇背後...

換來是一片人頭湧湧，人多到爆炸的，感覺有上千人了...

這私人島嶼，從碼頭便是燈火通明,樂聲悠揚，衣香鬢影的,

搖曳的酒杯，飄來的雪茄味，女歌手輕扭腰肢，靡靡歌喉，

經典完美的演繹著上層社會的侈靡劇情。

爸爸看見這麼多人，便交待我...

我可隨便逛逛，待晚宴開始，便進宴會廳，自然有人帶座，跟爸爸一塊坐..

他也忙著要去談事情了，我便自己遊蕩了！

當然，我沒這麼傻，留在男人堆的酒精和雪茄味中，

早就踱步到沒人的地方去，

這只是一個小小的島嶼，西西里島與突尼斯之間，地中海的私人島嶼，

整個島被包圍在一個中世紀的堡壘，人走在島中蹓躂，便是身在城堡中了！

沿著山勢而建，宏偉土泥色的城堡，矗立在一樣土泥色的火山岩石小島上，

城堡跟小島渾然天成，分不開似的，儼然一遺世獨立天然的歷史古蹟了

轉悠到一樹籬迷宮，蜿蜒曲折的迷宮，由修剪整齊兩米以上的紫杉樹構造

好玩呢！當然，第一時間鑽進去

可是，當我轉來轉去也轉不出來，我便開始感到迷宮的恐怖...

花園迷宮分兩大類，樹籬迷宮和草坪迷宮，

這樹籬迷宮，看來更是三維迷宮了，高於視平線的空間，

可供人在其中捉迷藏、撞邪、談戀愛、OOXX甚至搞謀殺！

天色逐漸暗下來，這太恐怖了吧...我還是趕緊呼喊，找人帶路吧!

「Ｈelp～Aiuto~」 我往迷宮外連續不住呼喊：「Ｈelp～Ａiuto~」

喊了好一陣子，也沒人回應，天色更黑了，我已經進入緊急狀態了

我帶着哭聲的呼喊，從今我不敢再嘲笑母親動輒得淚了！

終於，遠遠傳來回應了，我歡喜得又哭又叫了「Ｈelp~Ａiuto~」

聽得出這是遠方聲音，這迷宮還真大的！而我困其中，不算丟面吧！

那男人聲音是西西里島的口音，我們都換了英語交談...

「我不知道你困在哪？」那男人問道，他帶笑意的

他是覺得有趣了？就像在跟頑皮冒失的小狗玩一樣...

我心裡有氣的，我不是小狗呢！可是只得忍下來...

「你跳高，隨便揚一點東西，讓我看見,我才找到你吧！」

他想到辦法了

我馬上除掉，那跟裙子襯搭，水晶點綴的黑色披紗，

我嫌披肩老土，都把它綁在腰間了，圍了一圈又一圈...

我拚命跳高，舉起手飄揚那飄逸的黑色肩紗......

那黑色肩紗在風中飄揚，感覺挺好玩的，我歡樂的腳尖猛跳，手腕猛揚的...

卻不知怎，只顧著玩，肩紗竟被晚風扯去，從指尖中飄走了

「啊～我的紗沒了....」我大叫,卻叫也叫不回來了，輕飄飄的披紗隨風而去

只能無奈的「喔噢～～」

男人被一薄如蟬翼飄來的黑色圍紗，兜頭兜腦的笠住，他都愕然得，還以為見鬼了

生氣的...本要猛扯下來，聽見少女「喔噢～～」的嬌俏聲音，

心裡卻又一剎溫柔，只好手勢溫柔一點，不欲弄破那薄紗...

攥在手中，莫名其妙的已有異樣感...晚風中，那圍紗隱約飄來玫瑰香味...

還未見伊人，已一陣陣浪漫騷動...

女孩只得扁嘴，連唯一好玩都丟了，忽然失落的...

只得無聊的佇候，等人來救囉！他們只得靠說話來，來辨別方向距離...

「你別老是移動，我怎找你呢！」男人都被少女氣壞了，

明明聲音在前面，沒一會又變了在後面...

「我...我哪有呢！...」女孩死口不認，實在腳丫子不停走來走去的...

「你有！」

「我沒！」

.

瞬間，他們就像一對頑皮的孩子在拌嘴和捉迷藏了

那女孩又調皮了，感覺挺好玩的,摀住偷笑,在悄悄移動的...

誰讓她沒了好玩的肩紗呢...!

那男人忽地冷冷說「不找你了！我走了」

「啊～不！別走啊！」女孩驚慌的叫喚，

只得裝個楚楚可憐的聲迫「我害怕呢！」

「誰讓你作弄我！」男人也竊笑了，他只是恐嚇她罷了

看她這般頑皮愛玩，便教訓她一下!

「我...我沒了肩紗玩..無聊嘛...」女孩裝萌萌噠，裝可愛的，

只為留住那男人，她才不要單獨留在這黑漆漆的迷宮！會得心臟病呢！

男人還故意嚇她：「你有看過閃靈嗎？」

女孩知道是經典驚慄電影，史提芬京的小說,可是還沒看過...

這些恐怖片，不是該等男朋友擁抱著一起看嗎？！

那經典迷宮，她還是知道的。

女孩扁著唇，開始感覺不夠這男人玩...

她只得裝哭，本來是裝的...竟也真的害怕，梨花帶雨的蹲下哭起來，

她害怕剩一個人了，那男人突然沒聲沒響，不會真的離去了吧...嗚

那個男人真壞！故意掉下一句嚇她，然後便走了...忒地小氣的男人！

「你哭什麼呢？」男人就是嚇她玩，故意默不作聲，也讓她別聽著他聲音來耍頑皮

他大概知道她在哪處了，只要她別動便馬上找到，

可是她哭了，他又心軟下來

女孩驚喜萬分，心頭一熱，他沒走呢！

卻仍然嘴硬，只道：「我丟了肩紗...便哭了」

那男人感覺有趣，笑笑說「是這塊嗎？」他攥在手中的圍紗，

他已看見那女孩了，她蹲下抱頭在哭，

像在草叢裡發現了孤伶伶捲縮的小黑貓，卻還倔強嘴硬呢

女孩抬起一雙淚眼朦朧的大眼睛...

朝男人聲音看去，他在她背後了，她轉身看去...

在微弱的月光中... 一剎眼神交接，陌生的四目交投，

電光火石間，男人知道了，是命中的那個人了！

男人心跳突然快速，腦海像觸電，

女孩心跳撲通撲通的跳得很厲害，

女孩矇矇矓矓，還不懂發生什麼事...

男人比她年長，他比她懂...情有獨鐘的驚喜！心頭火熱，幻得幻失的...

傳說中的一見鍾情，瞬間擦出熾熱火花，那畫面令人怦然心動。

那種感覺，無法想像...

她配上了他的品位，擔當了他的唯一次，

他配上了她的玩心，擔當了她的第一次...

那男人只得假裝自然，卻罕有的手足無措，一時捂嘴巴，一時摸下巴，

腦子自我抑制，抿緊自己的嘴唇，卻讓自己緊張之情，更是暴露無遺。

女孩也罕有羞怯的說了句「...謝謝...」

面露嬌羞之色，臉熱乎乎的，滿臉緋紅，一把便搶去黑色肩紗，扭捏的轉身便跑，

忘了自己是迷路，才困在迷宮的...她嬌羞難取的，太難為情了,不知所措的,故轉身便跑了，

可是，誰又知道她心跳撲通撲通的呢！？

男人看見那黑色精靈，那襲黑色紗裙，須臾消失...眼睛痴迷的,看得出神一剎怔住了

驀地想起連忙叫住「你不是迷路嗎？...你別跑呀！」

連忙追上前去，那精靈的黑紗在每一個轉角位，一閃即隱，她又在調皮的玩了...

可是，他不敢生氣了。

剎那，他們投進那驚天動地的愛戀中...

就如一切驚天動地的預言般，男人注定一輩子，追著她的裙角...

他追到她了，一伸手便捉着她臂膀，兩人氣喘吁吁的，又一次四目交投，

這一次，二人都沒有移開目光，一直對視著，懷著一種刺激興奮的心情,

他們在喘氣，在對望...

月色漸漸迷離，二人目光一樣迷離，夜風中激情撩動，衣袂飄飄...

少女的黑紗裙太撩人了，男人好想吻上她小臉了，這年她十六歲，他廿八歲。

二人都是黑頭髮。

男人不只五官深邃，眼窩特深，加上一個微微猶太人的鼻子，

兩個一樣古老及聰明的民族

科學家報告中，華人和猶太人智商並列世界第一高

而猶太人更是一向實踐優生學的古老民族，不只注重教育，是有嚴謹的家庭規定。

猶太人經過科學測試，平均智力商數達到１３０以上，遠高於其他民族。

而智商超過１４０的竟高達七成人，歷年三分二的諾貝爾獎，都是猶太人囊括...

近代最具影響力的三位猶太人，改變了人類世界的愛因斯坦、馬克思、弗洛伊德，

他們也只是猶太人的冰山一角。

更別說猶太人家族，在全世界的影響力，控制了歐美七成財富。

聰明的猶太人，已經猜到這黑髮瓷娃娃，玫瑰一樣驚豔的女孩，大概是何人的千金了！

聰明的他，已經一顆心跌下谷底，滿腔失落，這個激情的吻，絕對不能吻下去...

猶太人，沒料到... 女孩的父親竟毫不避諱，便帶女兒來這宴會了...

而女孩的父親絕不肯讓女兒，無名無份的跟他，而他是一個必須娶猶大裔婦女的男人！

根據猶太教的律法《哈拉卡》的定義：

皈依猶太教及猶太母親所生的人，方屬於純正猶太人，
其中“皈依猶太教”是宗教意義上的猶太人定義；
猶太母親所生”則是民族意義上的的猶太人定義。

而希伯來人和猶太人，還是有分別的。
聖經裡第一次出現「希伯來人」這名稱是在創世記14章13節。
“希伯來”源出“希伯”，即閃的第四代孫（玄孫）
猶太人的族長亞伯拉罕，率領其族人渡過幼發拉底河和約旦河，
來到當時被稱為“迦南”（Canaan）的巴勒斯坦，此後，這些古猶太人便被稱為“希伯來人”
以後亞伯拉罕渡河到迦南時，人們即稱之為希伯來人，即“屬希伯之人”。
一般說來，“希伯來人”主要是用來稱呼從亞伯拉罕到摩西時期
（大約從西元前2000年到西元前1250年間的七百多年間）的古猶太人。

以色列人（英語：Israelites）是指雅各的後代，根據《舊約聖經·創世記》記載，
亞伯拉罕之嫡幼子以撒的次子原名雅各，後被神改名為以色列，
雅各的後代子孫於是稱為以色列人。
雅各有十二個兒子，他們的後代成為以色列的十二支派。

「希伯來」乃是一個民族的名稱，廣義而言，凡由亞伯拉罕而生的子孫都包括在內；
狹義言之，只有以色列十二支派子孫才被稱為希伯來民族的人。

希伯來人的大家族，更是奉行希伯來人所生的是希伯來人。
他們的嫡系血裔，均遵從祖先血裔，非常純粹的希伯來民族之嗣，才能成為家族族長。

碧眼棕髮混血的的猶太人，早就不算是希伯來人了，

絕對沒家族管治權，更別說繼承權了！

從今起，他是家族教父，他必須遵循家族，娶一個皈依猶太教的猶太婦女。

他跟父親一樣，正室必須要希伯來婦女，然後把教父之位傳下去，

男人的唯一責任，便是把一個龐大嚴謹的猶太家族，代代相傳下去...

女孩只怔怔的微微喘息，一隻小小狼，卻小鹿一樣的眼神，

她喜歡眼前人，他有爸爸的強勢和銳利，及只對她的溫柔...

她也很聰明，擁有狼一般敏銳的觀察力...

她知道，這男人非一般人，要得到他並不容易，甚至於一世也得不到他！

可是，這更刺激起她的挑戰之心，就如一隻充滿好奇不懂畏懼，初出狼穴的小狼，

小狼女在踢着一隻蜷成球狀的刺猬，好奇的探頭探腦察看，她並不懂這刺猬的危險，

會突如其來的把她刺得遍體鱗傷...此刻，她只覺得好玩！

男人理智回歸，跟她保持距離了...

只默默的帶她走出迷宮，他心底期盼女孩突然摟向他，或突然挽住他...

只要少少的舉動，他便會放下理智...

男人大腦的“化學工廠”似開足馬力，產生大量興奮物質，激情蕩漾，

男人的腦細胞，產生的信息如此強烈，一發不可收拾了...

對於一個奉行寧缺莫濫，乾旱許久的男人，一見鐘情的少女，如他的沙漠綠洲了

可是，女孩不懂，她只扁著唇...惴惴不安的等他主動，

直到剛步出迷宮，少女鼓起勇氣大膽的說：「今天，我生日呢...」

她告訴自己，我非一般女孩！若連渴望的東西，也不敢主動爭取...何言是新世紀女性呢！

何況她是李強的女兒，李兒呢！有什麼不能要呢！

男人反應不大，只嗯了一句...他插著西褲袋，轉身回頭看她，

他只看見一個俏麗通紅的臉蛋兒，一臉掩不住的渴求

女孩停下來，不肯走了，她大聲向他嚷道：「我要生日禮物！」一臉嬌縱任性的。

男人微微偏著頭，怔怔看她，女孩走上前，害羞的拉拉他的燕尾服說[我要生日禮物！]

男人心臟又劇跳起來，女孩羞澀的深呼吸一口氣，低下頭輕輕說[我想要一個吻...]

女孩輕聲細語，不只害羞得腮紅刷紅，整個人也像刷了一層無辜的胭脂紅妝似

連耳廓也害羞的紅紅萌萌，鼻尖還凍紅得楚楚可憐的，

無防備的小女生形象，不只精緻透明，嬌慫可愛，還略帶一絲小性感...

這讓男人更情難自禁，衝動難抑

男人深呼吸的，他不容自己左腦分析過濾了，

他把女孩拉回迷宮中，擁著她吻下去了，女孩初嚐初吻，

男人狠狠的吻著她、用力的吻她, 把渴求與失落三五倍的釋放...

我是渴求男人的吻，還是只渴求他的吻？我不懂...

我只知道...我要這份十六歲的生日禮物！

他是一個長得像極演教父的男星，同樣個子不算高。

這猶太裔男人，五官更深刻了，目光爍爍，眼神是銳利，跟父親一樣的銳利！

深邃的黑眸子，把男人思維藏得嚴嚴密密的，卻又好似能穿透她的心。

彼此對望，也有頑皮的笑容，他知道我是頑皮的人，而他也喜歡我！

第一眼，便有被他征服了的感覺，一個成熟男子的神秘魅力，

我雖懵懂，卻還是懂得的，

不是撒謊誑人的了，我要把整個人都交給這男人..

當時，我並不知道，他確是新教父，這宴會就是為了向全世界正式宣佈，

他是新教父，這世紀的教父，除非他出什麼意外，不然是終生制...

直到他宣佈下任新教父...

我並不知道，他是誰...卻被他激烈的擁吻著，

他好像饑渴已久的吸啜著我的唇舌，包括我的唾液也想一一吞下解渴，

我靠在迷宮的樹籬，被他緊緊擁著，我也是興奮難抑的，沒試過嘛，第一次嘛...

雖然只是唇舌，可是竟會讓整個身子都酥麻軟掉...我只想軟倒在他懷中...

男人最初只掐實臂膀，繼而用力掐住她的小腰，緊貼的身貼身，

女孩垂下的手，緊張的指尖往後面樹籬亂抓，

激動的如一隻初次發情的小狼女，伸出利爪亂爪一通..

纖纖素手,早就捏得滿手葉汁淋漓...索索索的

二人躲在密實的迷宮樹籬中，隨著他們縱情...茂密的枝葉發出抖抖索索的聲音,

還偶爾傳來古老城堡必有的低沉咕咕聲...

藏匿在暗處的貓頭鷹咕咕聲，是惡魔的象徵抑或厄運的預兆？

男人在飲鴆止喝，不只男人是危險的刺蝟，

女孩對他也是危險的，她就是傳說中的毒鳥，用它的羽毛浸的酒喝了能毒死人，

他卻在喝著毒酒解渴。

女孩不是他的新娘！她將會是別人的新娘！

這夜，前教父邀李強密談，就是為了談這樁事情...

只是還猜不透李強的意思...

男人明知道，他是在褻瀆著兄弟的新娘...

而那個同父異母的兄弟，那個從不馴服的野狼，絕不會就此干休，絕不肯放過他...

本來，他是新教父，理應參予一切家族會議，

只是這關於那兄弟的事情，他不便參予了，便先行離開...

他盡量避免接觸他的事情，包括那一對桀驁不馴的眼睛

卻沒想到，這反而讓他先遇見女孩了

男人在縱容自己，自私的破壞著家族的美好藍圖，

前任教父，精心策劃了三十載的藍圖。

就像他們閃族的祖先一樣，猶太男人們的腦子無時無刻不在策劃藍圖中。

第一代冒起的羅斯柴爾德家族，成功地傳承了自己家族的永久勢力。

猶太銀行家在三百年前，便把五個兒子分別送到，當時的世界中心點，

將家族勢力拓展至倫敦、巴黎、法蘭克福、維也納和那不勒斯，

一個宏大的世襲，金融世家及黑手黨王國從此建立，甚至是地球上的光明會！

一手把兄弟會和光明會，甚至是教廷和黑手黨，緊密聯合的也是他們家族！

他們家族的強大，全靠一代代家族族長的決斷創新，高瞻遠見。

雖潛藏背後，卻策劃著世界藍圖。

另一關鍵，他們家族最終的決策權和管理權，始終掌握在家族嫡系成員手中，

這使得他們的秘密和資產，完全保密。

儘管羅斯柴爾德家族擁有巨大的財富，並躋身歐美上流社會，

但他們始終堅持著猶太人的傳統、維護猶太人利益

羅氏家庭大多數人堅持傳統，通過精心安排的家族內部通婚，通常是表親結婚，與歐洲王室一樣。

羅斯柴爾德家族，成功地將財富保留在家族內部。

至十九世紀末期，二戰結束，家族成員開始與家族之外的人通婚，

通常與貴族或其他世交，只為保護家族成員，避免再陷入種族清洗的危險。

卻除了家族的族長！教父必須嚴格遵守家族傳統，保留嫡系血裔，

讓家族的話語權，必須牢牢的持在純正希伯來人手上！

因為，他們是閃族的後代，純種的希伯來人後裔！

他們不只是猶太人，嫡系還是純正的希伯來人！

這是龐大家族，堅守的信仰及引以自豪的驕傲！不容褻瀆取代！

分支旁系的不同子孫，可以享受著不同樣的龐大家族基金，自由戀愛，享受人生。

但卻輪不到一個家族族長去享受了！獲得越大的權利和地位，就必須承受更尖銳的責任。

欲達高峰，必忍其痛，欲戴王冠，必承其重
The one trying to wear the crown must withstand bear the weight。

那些主演過教父的男星，跟這真正的教父，五官氣質當然相似了！

若不是同家族血裔的子孫，能有此榮幸演繹教父嗎？

當電影公司，當整個荷里活，全是他們股份及勢力控制下！

而電影劇本也只是虛構的黑手黨罷了！

真正的黑手黨教父，不是什麼意裔到美國的新移民！那些只是黑幫小頭目！

真正的黑手黨教父是希伯來人！

他們家族族長，一人多重身份，從未分家過！
.

女孩劇烈的喘氣，胸脯就快繃出來了...

剛十六歲的她，身體還在發育，早就比母親更豐腴。

營養好的混血兒比一般東方女子更豐滿紮實，

含苞欲放的胸脯在提胸收腹的貼身褻衣下，顯得漲鼓鼓的，

胸脯兒飽滿得就是歐洲宮廷遊走的貴婦兒，洋溢著飽滿熱烈的浪漫。

男人放開她了，眼睛禁不住游向那裹在黑紗下蕩漾的胸脯，

那白晢粉團的酥胸在女孩的深呼吸下，劇烈起伏呼之欲出！

他也一樣氣喘的控制住自己，他只用一大手覆著女孩的臉頰，撫著她...

他們知道，這夜只能到此為止了....

男人必須送少女到宴會廳，讓她若無其事的坐在她父親旁邊...

此刻的女孩，粉紅起伏的身體，就像一幅巴洛克的畫作

赤裸裸的肉慾和浪漫，讓男人悸動。

受夠了約束的他，急需刺激的感官，來滿足空虛的內心。

女孩嬌喘著問「你還會找我嗎？」

「我是伊莉莎白.李」

「李強的女兒」她深怕男人找不到她，便失去聯繫了...

男人卻沒說話，不置可否，不願承諾。

「你不告訴我名字嗎？」女孩不只失望，更是氣紅了眼，

她何曾受過冷待！女孩捂住剛剛被吻遍的唇，惱羞的含淚奔出迷宮了...

她不要以輸家的姿態在他面前哭，她是倔強的女孩！

是她先說生日禮物，而他也只當送生日禮物？

彼此只能當逢場作慶？他有成熟的女伴了吧！

女孩奔到宴會廳，氣得立刻連灌幾杯葡萄酒...

眼睛看起來就是喝醉酒了，發熱泛紅有種萌萌的微醺感~

她被爸爸逮到在偷偷灌酒了，李強雖然感到女兒異樣，卻看似是微醺罷了！

李強只覺女兒無比可愛的，他就是她的小粉絲！

就像小時候，她偷偷取他的香煙試抽，然後拚命咳嗽的，忒可愛呢！

「從今天起，他便是空軍司令官了“羅森”」李強在介紹著

「也算是爸爸的副官了，他會負責你的保安事宜...」

一個眼神陰鬱深邃的男人，向李兒微微點頭，就當打招呼了。

李兒早就帶醉，有點看不清眼前陌生人了。

這回，李強卻不親自攙扶女兒，只下巴微微上揚示意，

讓羅森扶著女兒，表面上給他機會了，讓他們順其自然了。

可是，這也只是表面罷了，李強心裡自然有打算！

羅森也挺俊傑，還不錯的，也有一半強國人的血統，母親曾是紅極一時的強國女明星，

當時，那女星不就是甩不掉金主王爺，遭報復捲入了十億稅案，

後來，跟了老教父，替他在歐洲生個兒子，

女人唄，倒頭來還不是得靠男人，去擺平另一個男人！

剛才，老教父跟李強談話，談著那些鴻圖大計，他都不置可否，

李強只是不欲馬上翻面，不欲當場拂面子，畢竟李強年輕時也靠老教父打點過...

還該知恩圖報的，便馬上讓老教父的私生兒子，當個空軍司令官。

那老教父，竟也跟他的爺爺，照板煮碗了！

還一直強調，羅森不是私生子，是長子！他比嫡子，還早出世...

老教父把長子送來強國軍校，

李強已隱約猜到他打什麼算盤，也是抱順其自然的心態，不然能怎樣！

當時，李強也是泥菩薩過江，還未掌握大權。

可是，李強沒料到，這對父子竟敢打起他的女兒主意來！

李強都冷笑了，他身經百戰，沒什麼可令他生氣了，

唯一能讓他動肝火的，只剩一個叫林木的女人！

強者心境，早今非昔比，只求妻兒開心罷了！

若女兒真喜歡這小子，便順其自然吧！

日後，還得找個機會，以岳父的身份，跟他談攏條件！

若女兒不喜歡，李強絕對不賣女！

何況泱泱大國，炎黃子孫，豈能淪為猶太人手上！

時光飛逝，不知不覺，女兒也長大了，也被人暗暗計算，快當新娘了！竟跟她母親一樣了！

在互相交易，互相計算的圈子，也只能視為自然！視作平常事！

作為父親，也只能無可奈何，順其自然！
.

羅森扶著李兒，到席上椅子去坐了，
今夜，刻意安排讓他們坐在一起了，他看著眼前女子，沒什麼喜不喜歡的，
還愈看她愈不順眼，眼神帶鄙夷的...

羅森早就瞥見她淚眼汪汪的,從迷宮那邊奔來，後面跟來還有那新教父，他的兄弟！
他冷哼，這女孩跟她母親一樣，只愛攀附權勢，還甚懂選擇的，總是不肥不噬！

這女孩在楓葉國的事情，羅森也並非不知，早略知一二
這般小小年紀，便任性妄為，不知羞恥的女孩！怎又塞了給他！
沒來一會，便又勾引上他大哥的，羅森心裡愈來愈不爽，心底暗暗罵她小婊子！

那新教父坐在主席，一雙眼睛不受控似的猛飄向這邊來！
羅森雖是冷眼旁觀的，卻也氣怒得快拍桌子了！
旁邊女孩已有七分微醉，眼神迷離，早就沒焦點了，
哪能在千人的宴會上，分得清主席在哪裡...更不知男人坐在哪裡，是什麼人了
只知道旁邊的，也不是父親，連父親坐到哪兒都不知道了...

耳邊好像傳來拍掌聲，抑或敲匙聲的...
半醉的李兒便霍地突然起立，樣子嬌憨傻乎乎的，舉起酒杯迎向空中，天真的笑容，
傻笑大呼道：「干～干～干～」
卻不知道全場賓客，也沒人起立的，只是她在發酒瘋罷了...
全場在竊竊私笑，繼而引來哄堂大笑的，大家只不過覺得女孩忒可愛罷了，
羅森卻感覺尷尬死了，不高興旁邊女伴引來嘲笑。

坐在主席桌的李強看見自己女兒的大膽可愛，卻高興得笑不合攏，笑意正濃呢！
興致高昂的站起身來，高高的舉起酒杯，朝遠遠半醉的女兒，歡樂的高聲呼應：
「來～干～我的寶貝十六歲生辰快樂！」

在李強熱烈的情緒帶動下，大家終於明白起來，頓然,全場喝采掌聲，轟然起來齊聲祝賀，
為這少女錦上添花，干杯慶祝生辰的 「干～祝十六歲生辰快樂～」
酒杯彼此碰撞，清脆的聲響此起彼落，滿堂熱鬧，氣氛高漲...

包括那新教父，此刻,他只想能跟兄弟交換，坐到少女那邊去，甚至能永遠一塊。
他已為這年幼率性，惹人喜愛的女孩心醉神馳，未飲先醉了，
他知道，剛才那是女孩的初吻...就是這點，已讓男人蕩漾不已！
可是，他更知道，那女孩是一把會觸發家族內訌的火，他只能夠趁這夜多看她幾眼...
然後，告訴自己別點燃這把火，不是他危險，而是會為她帶來危險...

羅森卻不一樣心思，女孩坐在身邊，他也沒看她一眼
他腦中盤旋的只有一雙男人的手，那戴了指環的手...

門緩緩關上，昏黃的燈光下，
父親讓他成為第一人，低頭親吻教父的右手，
他的弟弟從此是教父了，而他這個大哥只得靠邊站了。
縱管，父親說他是長子，他仍然是私生子，不是純希伯來人！
那一刻，許許多多不甘和野心，駕馭不了的複雜情緒。
父親的虛偽，讓他面無表情，讓他成了一個冷酷無情的人。

諷刺的一對兄弟！世上總有這些兄弟！

趁此熱鬧一幕，羅森也看明白了，
這旁邊的少女，這得父親寵愛的少女，幾近萬千寵愛在一身的少女，
只有這女子，能讓他翻盤！他縱是看她多不順眼，也只得緊緊抓著她不放了！

羅森冷冷的盯梢那大哥飄過來的眼神次數，倏忽感覺好玩的！
他呷著葡萄酒，舔著唇冷笑了，那教父終於也有渴望的東西，而那東西偏在他手裡，
他伸出手來，拽住半醉的少女讓她安靜，如同伸著手來玩火一樣
就讓這團火燃燒吧！反正，無聊唄！

Play with Fire Sam Tinnesz -

Insane, inside the danger gets me high
那內裡的瘋狂，危險讓我高嗨
Can't help myself got secrets I cant tell
無法幫助自己，我無法告訴的秘密
I love the smell of gasoline
著迷於汽油味
I light the match to taste the heat
點燃起火柴，感受那熱度
I've always liked to play with fire
我總是沉迷玩火
Play with fire
火之遊戲
I've always liked to play with fire
我總是沉迷玩火
I ride the edge my speed goes in the red
我在舞台邊緣，快速拉開紅色序幕
Hot blood these veins
沸騰的血，充滿血管
My pleasure is their pain
你們的痛楚來自我的壓力
I love to watch the castles burn
我最愛看城堡燃燒
These golden ashes turn to dirt
讓金色的灰燼變成泥土
I've always liked to play with fire
Play with fire

I've always liked to play with fire

Oh~Watching as the flames get higher
哦〜看著火焰越來越高
Oh~I've always liked to play with fire
Right of passage classic maverick
經典的成年禮

Hail to the king and queen of the ruckus
向騷動的國王和王后致敬
Yacht Money wired no denying
遊艇 金錢 不容否認
I've always liked to play with fire

.
請讀者，看完小說，順手＞第一帖點推。
請俾面教父，謝謝～

６月７日繼續更新，謝謝觀看。
同樣，第一稿比較粗簡，抱歉。日後再執吧

少女回到學校了，大小姐只感覺...

從那一吻起，她脫胎換骨，她是少女了！

她對著鏡子，一直試著不同口紅，不同唇彩，她在舔著唇，這可香可甜？這可垂涎欲滴？

她摸不清自己的心情...

她不知怎樣找那個神秘的男人...那個奪了她初吻的男人，

不是她說要生日禮物嗎？怎變成了奪？她在傻笑...卻又失落得想哭的...

她拿起結他亂彈一通，女生們說不錯的...寫下來吧，

當個創作人也不錯的，既不用拋頭露面，也可當份工作了！

她忽靈光一閃，知道怎樣找他了！

她把那夜的夢幻邂逅，都寫成歌詞，唱作放在網上..不知能否引得他注意？

她馬上行動了，卻也沒料到，自己也有創作天份的！

除了那夜的一見鍾情，那夜激情熾熱的吻，竟還創作許多首可愛的情歌來...

她在音樂平台上，自彈自唱的放上創作歌曲，

雖然，她逐漸明白，成熟的男人，怎會上年輕人的音樂平台！噗

可是，她也沉迷了，不斷創作，不斷放上去...

她更為愛慕的人，學習意大利文，自小也學習挺多外語的，這對她來說不困難...

也開始著迷填詞了，網上讀一下古詩古詞的。

「 Sissi，我們去遊船，要一起去嗎？」女同學叫我，我們都習慣開著房門，方便叫喚

我又在上載歌曲了，我在音樂平台的暱稱為Sissi，她們也喚我Sissi了，

我感覺這暱稱還可以的，茜茜也可以。

「好的～」我收拾一下，便出發了

是的，寄宿兩年，我終於懂得收拾了，自己的事自己做，沒人要侍候你。

假期，我們一群女學生隨校巴，出發到海邊，我也沒保鑣跟隨了。

就是跟上劉氏姊妹花，他們老爹泊在英倫的遊艇出海，游泳日光浴，

在遊艇上的派對，吃一下廚子手藝，這當然比學校餐膳好吃了！

我們都是一群在發育，超級貪吃嘴饞的女生。

遊艇早在泊位，等待我們這群喧嘩到耳朵都聾，嘈喧巴閉，吱吱喳喳的女生

旁邊有另一遊艇，他們跳下來,找我們女生熱情的打招呼了,剛好是一群年輕男生，

我們是一群女生，有這麼巧事？我都疑狐了！

他們是大學生了，比我們年長，可是外國女生早熟,看起來也差不多而已，

男生們已提議一起玩了「不要分船就同一艘船玩吧」

其中一個男生，他是船主,看來也是強國人,

老實說,女生們比男生更樂的，好像中了獎卷一般！噗...女校係咁，各走極端！

一係怕羞到暈，一係瘋狂到傻。

我是沒所謂！我心已飄去城堡迷宮...

那船主找我打招呼，直覺告訴我，他知道我是誰！並非巧合，他是刻意來結交我！

他是官三代，富四代？我只淡淡的點頭便算了...我不太喜歡這種形式，太刻意如同巴結一般！

在臨開船前，另一艘船的船長氣沖沖的跑過來...

他在碼頭上拚命揮手大呼大叫「伊莉莎白～～Sissi～～」 「～Ｍiss Sissi～」

他張大口，大聲呼叫只找我問：「伊莉莎白～要去城堡玩嗎？～」

還好，我人在甲板吹風，沒躲進船艙，我驚訝得嘴巴都合不攏了，這意外驚喜的！

一點便明了，那神秘男人來接我呢！他想我呢，趁機來接我呢！

我驚喜得熱淚盈眶，快要哭出來了！就似他向我求婚似的誇張！

一群女孩也興奮萬分，騷動不已，感覺不知什麼好玩的，

紛紛七嘴八舌轉來問我什麼城堡？我哪有空理她們...

我心情七上八落的，慌張不敢肯定，深怕墮入某些故弄玄虛的綁架案，

我不敢隨便跟那陌生人走...

船快要開動了，還在猶豫不決的...直到那船長摸出手機來照讀：「城堡，迷宮，貓頭鷹...」

我即興奮的要奔下船去，可是他們開船了！

那碼頭上的船長也聳聳肩攤手，弄出無奈表情...

我奔到駕駛座，發脾氣的大吵大鬧讓他們停下來...

可是，他們竟然說突然停了也沒用，這艘是大遊艇還得駛出去海洋掉頭，才可以駛回去，

不然，怎樣倒後開回去...我都被氣壞了！失望得突然哭出來，女生們紛紛抱著我安慰...

我也真的第一回伏在她們身上啕哭起來，能相信嗎？！

因為這一哭，我竟然人緣變好了！我都昏了...

卻沒想到，有人開快艇追上來了，也是一直大聲呼嚷：「伊莉莎白～～Sissi～～」

他們也不容易，快艇摩打吵耳的咆哮聲和激烈的海浪拍打聲中，聲嘶力竭的大聲高呼

「伊莉莎白～～Sissi～～」

只一瞬間，我情緒大起大落的乍驚乍喜，

那些陌生的男生，還向追來的快艇吹口哨「～ＣＯＯＬ酷～找伊莉莎白呢～」

快艇追上來了，往遊艇駛近，我也不理三七廿一便從遊艇跳下去了，快艇的人便舉手接我的，

我一顆心不踏實的，便上了快艇，又哭又笑的向女生們揮手道別「學校見～～」

她們看我笑回來了也替我歡喜，都燦爛的笑容向我揮手，還送我飛吻的...

我會和這群女生，成為摯友嗎？這一刻，我還不知道，卻也是感動的。

我會讓自己...回到學校，嘗試待她們親切些吧！

然後，快艇便開足馬力轟隆隆的，高速的衝起一層層白浪花...

在波濤急勁蓬蓬蓬的海風中，他們沒換大船了，直接便駛到多佛爾海峽，

登上一款只有兩座位的水陸空三棲飛機，直接飛到那神秘的城堡島，

icon A5能天上當飛機，又能水上當遊艇，還能地上當房車的私人飛機。

除了在地面起飛，它還能在水上起飛降落。

它的外觀看起來就像一台流線型的戰機，機身長約7米，全部為碳纖維複合材料製成。

那神秘的男人，雙手插著褲袋在神秘島的碼頭等我了，他是住在這兒嗎？

我不只為了他，學意大利文，還總是在腦中抽絲剝繭..

那夜，那短短的一剎那，他的舉手投足

為了他的一個小動作，一個小表情，我也反覆谷歌...

男人習慣把雙手插入褲袋，這樣的人城府較深，不輕易向人表露內心的情緒。

性格偏於守舊、內向，凡事穩紮穩打，警覺性極高，不肯輕信別人。

我突然害羞起來，也咬起唇來...

他也是的...二人腼腆的，一前一後的沿着路走...也沒說過一句話的

「你知道為何接你來？」他突然轉身嚴肅的問

我抿著唇搖搖頭，我心暗暗一把聲音，不是因為想我嗎？

「你寫的歌，怎連島嶼的位置都寫出來呀！？」他偏著頭，假裝嚴厲的恐嚇女孩

「你知什麼是殺人滅口嗎？」

我呆了，驚訝的張大了口...啊！李強的女兒，你都敢殺人滅口？

這島見不得光嗎？見光死？

「城堡...迷宮...貓頭鷹...要描寫得這麼詳細嗎？」他忍不住笑了

少女知道他作弄她了，回復嬌憨笑了，上前搥他，

男人捉住女孩的手「找我？」

少女點點頭，害羞的腮紅似醉非醉，迷茫嬌羞的。

男人早就喜不自禁，心情不知怎形容的，

從第一次追蹤她，從第一次看見那些歌曲...

少女拿著結他，自彈自唱的...為愛慕的人唱著情歌。

男人能不感動嗎？能不墮入情網嗎？

一個看來什麼都有，什麼都不缺，卻又活得暮氣沉沉的男人，還缺什麼?

言笑不苟的男人，只缺歡笑！只缺一個言笑晏晏的女孩！
又來生活小科普，許多人不知道的常識，男人比女人更需要愛情...！

一條條死氣沉沉，無精打采，攤在地板的老狗，讓他們活回來的是女人...

一段夢寐以求的邂逅，一段激烈的愛情...

讓男人精神為之一振，找回靈魂的契機。

矛盾的是，他只一股腦兒的想著女孩，只想多看她一眼

望穿秋水的，千里迢迢迎接她來了，之後要怎樣...他卻完全沒頭緒的

馬上又想起，她是兄弟的新娘，他不能佔有玷污她...

保守的希伯來人，總認為新娘是無玷污的處子之身，男人才有尊嚴，

雖然，他兄弟不是純希伯來人，還是不想讓兄弟難堪，心情矛盾。

我們用晚餐，他說得不多，都只讓我說話...

一雙深邃漂亮的黑眼眸，專注的笑著聽我喋喋不休...

我直率的告訴他，我好喜歡他呢！他只笑不語...

也因為他...我喜歡上創作了，腦裡都是他，便寫下彈唱了。

「那你要多看書了，豐富思想！」他的建議

「嗯～」我稀罕的乖巧，

還不忘裝有氣質，多補充一句「我喜歡看詩集呢！」

女孩子對著愛慕的人，便自然變成乖巧如羔羊？

實在，他言談舉止溫文儒雅，比我斯文多了，

十六歲的我，還是藏不住活潑，手腳亂舞，手舞足蹈的，

我讓自己舉止斯文一點，成熟一點，我也做不到...

只要看著他眼睛，跟他說話，我是很快樂很快樂的了，興奮得忘形！

卻不知如何，讓他一樣快樂！

我暗暗的想著...那些男女之事，男人都喜歡女孩的身體吧！？

只要把身體奉獻上，男人便會快樂了？戀愛便是獻身？！

她開始明白...那機械人弟弟說的...

女孩低頭抿唇，掩飾害羞

男人卻猜到她想什麼了，他只假裝不知道...

卻是又憂又喜，坐立不安了。

「你有女伴嗎？」女孩忽然想起

她比上一代的母親，更放得開，縱使男人有妻室，她也不在意...

或許說是更任性吧！驕傲狂妄的心底一角...

總以為..就算她擺不平，父親都能幫她擺平，包括搶奪別人丈夫？

只要她喜歡便可以...

那些渣男渣女，官四代富五代，任性的一群...

哪管是小白菜或西洋菜，青瓜或茄子！在他們的腦子邏輯，只要喜歡便可以！

男人只笑笑，坐上前來，在桌子上握著女孩的手...

他不敢承諾她，卻又好想告訴她...只想她當他的女伴..

「你住在這城堡嗎？那你是王子嗎？」

女孩忽又發現童話鎮般驚豔萬分，女孩總有許多許多問題...

「那我是愛麗絲夢遊仙境嗎？」

「你不是茜茜公主嗎？」男人也懂幽默

「嗯！」 女孩高興的連連頜首，綻放嬌笑。

他們坐在火爐旁，女孩看著那堆燃燒的柴火，噼里啪啦的紅光熊熊，

閃得眼睛都睏了，卻猶自不捨得閤眼睡去，

只怕睡醒，一切消失，包括她愛慕的人，

女孩嬌縱的逼著男人說故事...她要讓他當起爸爸來，

男人說著希伯來人的故事，愈來愈輕聲的，哄著女孩睡覺..

他知道... 今天，女孩舟車勞頓，大概疲憊了。

隔天，他們開了快艇，去了鄰島野餐釣魚，

他說這兒才是他小時候生活的村莊，在河邊釣魚，他生起溝火烤魚

被烤得滋滋滋焦黃的河魚彌蔓著原始的香味...

男人是慢熱的人嗎？昨天問的，今天才說...

「這附近島嶼都是我們家族...那城堡是中心點，辦事開會，家族聚會，舉辦宴會...」

「父親心臟不太好,退休了，他到其他島嶼了...」

「我是大衛,代替他工作了...」

男人關於自己家族的事情,也沒多說了，他認為跟女孩無關! 不必多說...

只想跟她談個簡單的戀愛...

女孩也沒多問，對這些事情完全沒興趣 ...

她原以為自己父親天下無敵了，還有必要知那些歐洲破落户的事嗎?

她也只想談個簡單的戀愛吧了...

男人對女孩很細心，連魚骨也幫她整條挑出來，才讓她吃...

看得出相處時間不長，卻很寵愛她了，這份寵溺...是從昨夜，讓他當爸爸開始嗎？

她仰在他大腿上，逼著他說故事...讓他一直拍著說著哄著。

然後，他都被自己催眠了，漸漸在打瞌睡，猛不提防的...

女孩會突然嬌喝「然後呢？...接著呢？...」

「沒說完啊！...繼續啊...我都沒睡著，不許你打瞌睡！」

女孩越來越高興的，俏皮的只待他一打瞌睡，便來搗蛋...

男人就這樣被她纏住，侍候了她一夜...

感覺，這女孩就是Ｓuper girl，能逼使男人做任何意想不到的傻事！

男人不是不想一吻下去堵住她嘴巴，把女孩壓下去，讓彼此得到了滿足，她便自然乖乖睡死..

就是非忍耐不可，只能說著亞伯拉罕的故事打發時間，既然不能壓下她，只能壓下慾念了...

他在盤算著，若這樣說故事下去，倒不如主動找兄弟約談了...

陽光底下，女孩又調皮的赤足踩到湍急的河流石頭上，那連身裙子都濕透透，透明的

「你別調皮，小心滑腳！」男人嚷道，不放心的瞧她看，都沒法收拾營地了，

女孩只輕佻的朝他弄鬼臉。

果然，女孩踩到一塊很滑的石頭摔了一跤，哇的一聲撲通的跌坐水中，手掌都擦出血了，

男人即趕緊奔到河裡去料理，女孩撒嬌嗔惱，自己調皮還遷惱男人，一雙腳丫發脾氣的亂踢水，

水花四濺的二人都濕漉漉，男人擁著她呵護，反倒過來賠不是，是他沒照顧好...

男人擁抱著濕漉漉透明的女孩，已壓抑不住俯吻下去...

他不捨得把她送人了，這麼嬌縱可愛的女孩，原是夢寐以求的...

他摟著她腰，貼緊身軀，隔著濕衣溫柔的撫上她敏感的胸脯，女孩羞澀嬌哼的,

男人撫揉著，手猛然停下來...

深呼吸的，大腦命令著自己的手放下來，

雖然，那雙手已經不聽使喚了！完全被原始本能操縱著...

他還是決定先找兄弟談一下，先談妥男人的事情，再來正式佔有她...

先談好過户手續，女孩便正式屬於他了！

他慢慢的拉她走回岸去，替她貼一下創可貼，便刻意去做其他事情，收拾營地...

帶她回去，女孩扁著唇...以為，他冷待她了。

「你會再找我吧？」 女孩淚眼汪汪的跟情人分別,

女孩不捨的蜷曲在男人懷中，男人撫著她的小臉

女孩竟傻得拉住男人臂胳，拉住男人的大手往自己胸脯撫下去，以為用這個便能留住男人，

便能讓他再找她...一次又一次的找她...

她知道...他喜歡這個，每個男人都著迷這團柔軟的觸感，除非那是同志...

她跟地球上，所有女孩沒兩樣，正在用自己的身體，去交換愛情...

有的女孩甚至在交換物質，交換照顧...那她們有不對嗎？有分別嗎？看似沒兩樣...

女孩這般大膽的動作，卻帶著青澀，明顯不諳此道的胡亂摸索，

只要是個男人，都不可能忍得住不掉轉來主導。

她不懂得接下去要怎麼做，只得跨坐在男人身上，閉上眼胡亂親吻男人的身體,為他褪去衣衫，

她忍不住張開眼，發現男人比她更緊張，不只全身緊繃，

男人緊閉著眼，眼睫毛還不斷地抖動。

他受不了女孩的胡亂挑逗，他的手隔著衣服，撫過那纖細的腰肢,摩挲了一陣後,伸進她裙底裡;

當他的手撫過嬌嫩無比的肌膚，幼滑如絲的大腿時，

男人卻收回了手，他身體向後靠，避開女孩，像是女孩是洪水猛獸的...像是在忍受極大的痛苦...

男人語氣略有些急促「下次，等下次...下次...」

「You're such a good girl!...be good...」

他不停的呢喃著下次，他要在下次之前，找兄弟約談...

男人心頭的悸動，早就超越肉體的騷動，這是愛情...並不只是性！

他只敢輕輕溫柔的拒絕，不敢任何粗魯，他知道...女孩可小氣呢！

男人克制的送女孩返學校了，他答應了女孩下個假期，一定找她...

不會讓她失望，不敢讓女皇陛下生氣...

女孩才破涕為笑的，才饒過他的...

這一刻，她比父親李強，更有權威了...

讓一個教父臣服於她之下，深怕讓她不高興了

而她自己並不知道，她只當這是瞞著家長，偷偷談戀愛，偷偷約會而已

跟所有少女一樣，急不及待的初嚐禁果，享受著身體的震撼和刺激。

如地球上每一個生命，初次發情的小狼，小貓小狗...

享受著那份大自然賜予的原始本能，原始感動，

那份簡單純粹的快樂...

男人派人去找兄弟約談了。

他不是下三濫，他是堂堂教父，江湖規矩還是必須遵守，

兄弟妻，不可窺

男人之間的尊重，還是必須正式交待。

那兄弟是家族的男人，父親的兒子，更必須尊重他。

我一直數著日子，甚至無聊得悄悄在網上，看那些男女之事..

女性安全期，避孕常識，

如何去愛撫一個男人，如何去取悅男人...

我沒志向，沒理想，沒一大堆要出人頭地的思想，

我只能把所有熱情，投入到戀愛中，喜歡著一個男人，直到一天忽然生厭。

然後，又換個對象，又創作一大堆垃圾情歌去勾引下一個...

假裝，自己沉迷戀愛，實在是吃飽沒事幹，

無聊渣女一名！愛情是啥也不懂！

如千千萬萬個官四代，富五代...渣男渣女，

渣攻有錢無品，渣攻有身體沒靈魂！

渣攻搞刺激不准反抗！強完又求原諒！

這兒也有個小渣攻在研究做愛不戴套，不吃藥會怎樣...

該是男人戴套，還是女人吃藥...

這樣也要研究？噗哧...就是無聊唄！腦瓜沒開竅，狗血反覆來！

那她是特別不正常了嗎？也不是...誰十六歲不是這樣無聊幼稚呢！

只能說世上，除了種族歧視，民族歧視，還有世界通行的富人歧視，

說不定，強國先創先河，立個反仇富法，讓那些官三富四，活得更舒坦些！

早就不是張三李四了，她母親那一代的故事過去了..

輪到官三富四，官四富五登場呢！誰還會去記著黃雀行動，黃傘獅子山下！

早就是李唐再現，普天同慶了，趕明兒衝出宇宙呢！

大衛派人來接我了，我興奮的奔出校園...

可是，一隊陌生的保鑣，卻在學校大門攔阻了，

他們非父親派來的...不知誰派來的！我生氣喝道：「你們沒權阻止我去任何地方！」

奇怪的，他們其中一人，好像是接了個電話，說了兩句便全退開了，不再阻撓騷擾了！

他們都用藍芽耳機，我也是看舉動猜的。有這麼簡單，那當初何必攔住呢？

小型飛機來接我了，不用兩小時，便直接飛到城堡島

我興奮的便跳上他懷中，如樹熊一樣雙手雙腳也勾掛在他身上，

大衛先領她到圖書室 「嘩～～啊」我驚喜的高呼，男人的寵愛盡在不言中，

我開心的又一次撲在他身上，勾著他脖子仰著歡笑，甜甜燦爛的笑容。

男人為女孩弄了一室的詩歌集！

一列列少女粉紅的書櫃牆...真夠肉麻兮兮的，

還裝修了圖書室，換了一列列玻璃長窗，讓女孩的書櫃都在一縷縷金光下照耀，

陽光底下，女孩只要隨便佇在書櫃前看書，便是一幅美麗的圖畫了！

長書桌上，還放了幾籃新鮮的小野花，等她自己來裝潢圖書室。

「你喜愛詩歌，可以在陽光下讀詩」男人寵溺的說著

「好吧！看你對我不錯，賞你一個吻吧！」女孩笑不合攏的，勾住男人脖子索吻,

還非要說是女皇的賞賜，他們就是在演著甜寵的戲，享受著人生稀罕的美好時光。

男人急不及待吻下去了，他們等待了多少日子，才可以在這浪漫日光下，肆無忌憚的吻著。

這一瞬，時間都靜止了，唯有一縷金光拂過他們白晢的臉龐，

玻璃長窗外，幾片樹影正隨風擺動，和煦日光下的斑斑光影，為二人洒下旖旎...

女孩已急不及待的爬著書櫃的長梯子，調皮的爬上爬下玩耍

男人在梯子底下呼問：「高興嗎？～」

女孩雀躍的馬上應道：「高興～」

「歡喜嗎？～」「歡喜～」

「快樂嗎？～」「快樂～」女孩銀鈴一樣歡樂的嘻笑聲

男人好像在問著自己一樣，只是讓女孩代他回答吧了，

她每回答一聲，他便打了雞血針一樣，

樂滋滋喜上眉梢的，他身心大解放，心花怒放的滿臉喜色

在女孩身上，他得到前所未有的快樂，她是快樂的泉源。

對於一個教父，只不過弄一間圖書室而已，

卻竟然前所未有的滿足感，只要伊人笑了，他便笑了。

「來～先吃午餐」他帶我到花園草坪，享受著陽光，享受著葡萄香...

「來～這兒不只葡萄酒，牛奶也醇香」他斟滿一杯牛奶給我「小孩別喝太多酒，喝牛奶」

我故意嘴巴往長杯上吹玩著，吹得一唇牛奶泡泡的，像一抹牛奶鬍鬚...哈

大衛替我揩抹著，還把指尖伸到我唇邊，跟我玩著，讓我咬嚙...

我嬌憨的逗他開心，他也一臉寵溺的跟我玩笑著

我倆甜蜜的勾着手，我又撒嬌，讓他一匙匙餵著我吃甜點的

卻忽然來了個不速之客，一身黑色的陌生男人，從遠方的草坪遠遠走來，

如同一股不詳的黑影，突然襲來，

那男人雙手抱胸的徐徐走來，

我好像是見過他的，卻又一時忘了在何處，

他也是東方人，高大魁梧的，嘴角帶著淺淺諷笑，也不知他諷笑啥，一臉無禮傲倨。

他舉手投足也有幾分強國軍官的囂張跋扈，體格強悍，難道他是爸爸派來的人？

他一走近，便感覺一股氣場，來者不善，不懷好意的...

那男人直接便拉開椅子坐下，雙手抱胸一副囂張神情的，

眼睛諷笑的，向大衛問去 「怎！找我？」

大衛被這兄弟氣壞的，派人找了他一段日子，他總是避而不見，

卻又趁這女孩來了，才大模大樣的登門造訪，不知他打什麼壞主意的！
....